[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：做司儀：

蝦佳/角仔

名字來源

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

好似當年BE進軍日本市場，同日本邊間雜誌網媒合作，搵左佢地幾個拍日文片

屌佢老味樣衰硬要cos Elsa 都算
好心佢五官粗大似人妖就咪化男人妝，人中又油黑、下巴又油黑，有腦既人都唔會咁化喪屍妝啦
結果更加似人妖，仲係企街企左大半世個種殘樣
個人妖妝肯撚定係拍之前完全無design過，邊拍邊諗邊化，化到fail晒（雖然佢本身個樣已經夠fail

完成です？ 哈哈 好奇怪的想法

以下慎點

個頭扁到大個都唔知點算

lm

Lm

繼續留名

又係度彈出彈入 幾時先正式收皮

其實蝦乾仲有14萬follower
真心好痴線
咁無營養嘅kol都咁多人支持
希望絲打們繼續團結
令佢得唔到任何sponsor

有冇人覺得佢老公好慘

一直都在
見佢而家無禮物收都算收皮㗎喇

冇
自己揀嘅人 自己承受後果

開頭見佢無肉食都覺
但蝦佳搞成咁蝦公無責任咩？成鳩日掛住打機card game 去健康院都機不離手 其實佢都係仆街嚟

物以類聚 正常人見到個老婆咁 都會叫佢避避風頭 搞好丫仔先
但唔多覺小熊貓有

老婆唔煮肉真係慘過死

lm長長金剛棒

等左成晚冬至ig post

佳仔都好慘有個傻鳩老母以為一生出嚟就識行識走唔使湊

無不嬲都覺得佢on9仔一名

又諗起條片 佳仔喊到拆天 佢地2個仲係度談笑風生

當喊聲係bgm 咁，一啲反應都無，即係平時聽到慣

佢以為自己係闊太?
日頭約朋友食飯行街 夜晚返去食飯陪老公小朋友?

係，如果唔係點會gel晒甲去湊b

仲chill過大戶人家出身嗰啲貴婦仔又唔湊 飯又唔煮 9點半後陪隻熊貓玩game

就算小熊貓有叫 都要蝦乾肯聽先得
Kol界林鄭喎 點會聽人講野架

佢自己咪又叉頸沖涼好得去邊

見Beth拍片如果佢兩個仔女係出面喊，佢都好自然會分心一下，話要快啲講完佢，個仔/女應該扭計肚餓或者唔耐煩想搵媽媽
而唔係蝦夫婦咁若無其事

係責任心嘅問題身邊無一個老母 working mum 又好ftm又好係可以咁chill
除咗已經大個咗返學返全日嗰啲，但武肺開始就基本上日日夜夜同啲小朋友一齊
我諗起我家姐坐完月嗰陣，好期待可以出街，於是出月之後有一日就話出去買啲嘢，擺低個b係娘家，其實只係屋企附近應該一粒鐘都買完
但係佢一落樓唔夠十分鐘就WhatsApp我話好掛住個女嗰陣我覺得我家姐癲撚咗
我錯了

佢屋企有錢？

聖誕期間會唔會破紀錄一日兩個post

好視乎蝦亁忍唔忍到手po柒野

成功係大陸網撈返條沖涼片

冬至佢都忍唔到 聖誕點忍

見到mingsze同sona好多sponsor+gift好開心
會即刻諗起蝦乾乜都無份嬲嬲豬既樣

睇咗一分鐘，忍唔住番黎留言先
佢個仔喊到咁，兩條友慢吞吞鋪毛巾
隻小熊貓仲撟埋手乜都唔幫下

同埋佢話部相機影到佢靚d
佢個笑容係真心笑出黎
呢d呃唔到
佢鐘意自己多過bb

加上佢開頭intro要幫呢隻野沖涼（類似字眼）
而唔係bb聲：今日要幫呢位bb／呢隻肥豬仔沖涼
真係嫌棄眼光 猶勝耳光

多謝你明白我呀

蝦乾再唔係social media上水 pr分分鐘覺得佢消失左

我老婆都幾搞笑 問沖涼係咪要攞毛巾之後點樣鋪又唔記得

大陸啲媽媽都睇得出佢有問題？

你冬至做咩唔同爆seed一齊食呀

要打機不了

諗起蝦乾系列

小朋友喊點可以唔回應
扭計/扭抱都係一種訴求，我接受唔到由得佢喊

岩先成條睇哂覺得林夏夫婦完全唔care個仔
一開始喊左勁耐都冇人去理佢

一沖完涼 又咬毛巾又食手
佢地都話個仔可能餓 但唔餵奶 走去練頸
咩一日四餐 可能根本有餵奶schedule 未夠鐘所以唔餵

佢係話蝦佳「呢隻嘅嘢」

不了，你自己揀嘅 唔抵可憐

其實佢兩個拍片都咁，平時都唔慌會聽到bb喊就好緊張
一路睇一路覺得角仔好慘
就算大左d佢老母就佢鐘意沖涼嗰part
角仔d樣都唔係嗰d好開心既bb樣

條路自己揀

喊到咁真係想抱住安撫下，點解仲可以掛住傾部機係咪影得靚...

睇ig見年輕闊太生左三個都keep得好好
閒時約朋友行街食飯
得閒就留響屋企同小朋友一齊煮野食同烘焙
煮得有板有眼 好過alice kitchen

一年去十幾次旅行坐business 仲要帶埋maid
搞到我都好想做大户人家的maid

我想睇紮肚片
當時好快就被下架

其實諗番轉頭，熊氏夫妻咁自私
如果無生b行兩口小路線＋say sorry賣假野
可能就無咁多feedback

練頸真係痴撚線
你2個唔練下倒豎葱?

做得kol預左。又要廢又要show off

有冇得留comment 係bilibili

比起而家個劣化樣，佳仔係呢條片入面真係算得意

忍唔住負皮你

條路自己揀 怨邊個呀
好心你打少陣機 陪下個仔啦

笑死人
一個大戶人家,story拆chanel禮物
一隻霉蝦,story係咁翻炒小熊貓/查理布朗,悶唔悶呀大佬？

我都想睇揾唔到

有冇人記得點解佢當時會del片？

俾YouTube del 㗎

痴線個背景角仔狂喊 蝦氏夫婦仲研究相機同舖毛巾

唔知有冇backup紮肚條片

睇完條片 角仔真係好慘

又新一個PO，留個名先

係佢聲稱俾Youtube delete
但似係間紮肚叫佢delete啦

留名

得閒搓返圓你個仔個頭，佢最慘

痴線
未見過一條片用BB喊聲做BGM

有無人backup左佢先

都話係責任心問題

考完final就爆post

屌 痴撚線 終於第一次睇到呢條片
頭幾分鐘佢地2個掛住拍片唔理蝦佳係到不停喊
其實應該只係扭抱 蝦乾一抱起就即刻停左無喊
佢地連係鏡頭前都唔會抱下佢 由得佢喊
好難想像鏡頭後佢地點湊仔

蝦乾塊閪到底有幾乾每日祈願收皮（1/1）

沖涼個條應該係youtube delete
紮肚個條係另一條

痴撚線 喊撚到拆天
都冇人去comfort一下蝦佳
正常父母一聽到個仔喊 都9衝去抱下佢 藹下佢
但佢哋2個可以淨係理盤水 沙巾 毛巾 介紹沖涼product咁款 由9個仔喊
我睇咗啲乜撚嘢 睇到好嬲

之前睇過cap圖見到佢咁樣叉住條頸沖涼已經覺得好驚訝
依家睇埋片真係心痛角仔
成條片都係咁嗌，睇都知道佢覺得唔舒服
兩公婆仲要當個仔係公仔咁舞

0:15，聽到真係好嬲
呢隻嘅嘢
自己個仔黎架

扭抱=只是缺乏安全感
可能未喊夠15分鐘

蜜棗留名

我唔敢睇沖涼條片
我好唔捨得啲小朋友喊到停唔到，但啲老豆老母唔理

蝦乾覺得自己係個照顧者黎嫁咋
一d母愛都無呢個女人真係好恐怖
世界只係圍住佢自己

睇完覺得角仔個樣成日都唔開心
對附近好多野不感興趣

第一次睇
蝦毛其實都幾得意

未變角仔前蝦毛的確好可愛

我終於睇咗
痴撚線扭抱/喊到咁兩條友完全唔理

片入面係咪即係蝦公係幫角仔沖涼多過主要照顧者？
蝦公知要用紗巾仔，水要37-40℃
但主要照顧者乜都唔知

蝦佳真係慘
02:22 其實抱下蝦佳 傾下計
蝦佳就唔喊
點解唔早d 抱下佢

好喇...
沖完涼又喊左咁耐
擺到明係肚仔餓
仲要迫人叫做運動

真係陰鳩公

仲一嘢撞到角仔個頭

同埋啱啱出世蝦仔真係肥啲
愈養愈瘦
好心老母你自己要求瘦就唔好搞親個仔啦

蝦乾你唔Care個仔不如送比人領養好過
有好多人都鐘意小朋友 唔係好似你咁淨係識埋怨

精華
Newborn條頸同個頭，咁樣的住佢叉住佢，真係ok?

都有聽過吓會俾bb練習抬頭，但得一個月大，真係有需要？佢一嘢就吸咗塊臉落床喇喎
「必須有大人從旁協助」但唔包括個大人係on9的

咁樣逗起佢膊頭同托佢個喉嚨定係頸真係可以？

得嗰一個月大其實仲係軟林林，要唔要急住練頸仔啊全程蝦毛個樣都表現得好痛苦，仲有係啱啱沖完涼喊到痴晒線，明顯係肚餓，竟然係去練習先而唔係飲奶先

又係裝備撚 要用個溫度計
醫院姑娘都係教用手肘試水溫，話37-40度係俾個reference你，等你較熱水爐嗰陣方便啫

佢解釋話用月亮盆所以要叉頸
唔係理由嚟㗎囉好冇，一樣可以托頸椎
即係佢個頭兩頭拎你就同佢鬥力，再大力啲叉住佢條頸？

佢兩個仲施施然鳩嗡

係咪Stephanielam

諗翻起我就係呢條片之後放棄做CD rom
加入狙擊行列留言diu9佢

如果一個expected坐既盤根本俾6個月以上既小朋友用 newborn 沖涼係一直手抱 大人要從後support 條頸
暖室溫 快手沖完包返好個BB
newborn surface area 大 失溫快啊

正皮，留名

就係要咁樣
del埋channel/ public ig fb先係終極收皮

多謝絲打
其實我無響youtube睇佢條片
嘩屌佢好似乜7都唔識咁嘅

第一次睇，佢個仔唔死都要還神

有讀者話,俾我就兩三下手勢快快沖, 冷親BB點算

蝦乾詭辯, BB沖涼係quality time, 唔捨得沖太快

佢死唔認錯嘅態度好難頂

明明只係為咗兩公婆拍片, 夾硬twist到有個偉大理由

Quality time 就唔會叫個仔「個隻嘅野」同埋一路沖一路嫌，整濕件衫

係bilibili 睇好正，唔駛俾蝦乾賺view

角仔識捉實同食毛巾
應該係飢寒交迫

Cls睇開頭已經好心up
蝦佳喊到喘晒氣氣促咁，佢地兩條友仲可以冷血唔理照對住鏡頭開心講野準備沖涼用品
無話做人老豆老母啦，正常人對bb喊聲應該好敏感好易心軟，即刻想呵番bb先係，真係心都up晒

前面解釋話自己唔係叉蝦佳頸，後面反而係你唔叉蝦佳頸唔搞佢，佢仲可以好地地坐向浴盆度成日搵位瀨

最搞笑係番緊工既馬丁仲熟手過蝦乾
到底蝦乾向屋企有咩咁忙呢
Mon post都唔洗全日mon啦屌

段片話係佢第一次同BB沖涼
嚇死人咩
佢老公真係慘，又返工又做埋maid
蝦仔：

隔離台catgirl開到(31)就收左皮
我蝦不經不覺去到(28) 有望2021年開始前打破連登紀錄
我的蝦真厲害喔

真係好易搞到佢大個心理扭曲、建立唔到正常既依戀關係

Mon post蝦乾唔該你睇清楚啦，咪再用黑房論啦
唔穩定既親子關係，真係會影響蝦佳一世，唔單止拍拖戀愛，仲有基本既人際關係都會影響到！

第一次留言
佢真係傻咖？個b喊咁耐佢仲慢慢黎 搞呢樣搞個樣
睇到都忟 同埋沖涼唔係啦啦聲沖完 驚個b凍親咖咩

Thanks

睇完沖涼片有啲不安我出返去屌essay先

我都想被乾起31之前全面收皮

仲要抱上手之後都仲同佢距離勁遠有母性嘅話點都會抱近心口個位俾返啲安全感佢先

好奇問，唔係會跟陪月落手學架？

第一次睇呢條片，蝦佳好慘一路喊喊喊喊佢老母仲慢吞吞仲影下自己靚唔靚，真係虐兒界典範

本黎諗住一生完有maid嫁嘛

乜都有藉口
「我不喜歡那個扣～」

佢哋兩公婆鏡頭上癮, 就屈個仔都係

（1）bb好鍾意望鏡頭喎

(2) bb, 同觀眾講拜拜啦 （小熊貓捉住佳仔隻手遞起）

反轉嗰到角仔似係好痛苦咁

條片有冇上王國分享

唔知佢扮傻 定乜
可能以為自己好得意

係咪有虐兒成份所以被delete
好彩有人搵得返條咁精彩嘅片等新加入嘅絲睇到

我蝦應該發夢都估唔到條沖涼片咁都俾人揾到差條紮肚片

意想不到吧
天網恢恢

最尾見角仔不停咁伸俐，唔知係咪太肚餓呢

奶都未飲好 角仔都未食飽 就叫佢爬又依又路
其實點舉報虐兒

由佳仔狂喊都淨係care影得好唔好睇生仔真係要考牌紮肚條片好似仲癲

佢個頭型嗰時都好靚
都係厭世樣

屌你老母 係巴士冇數據都要開條片黎睇
睇完超級嬲
係咪戇鳩架？個bb喊成咁都顧住拍片 view數重要d定個仔重要？？仲要係自己親生
人地啲領養父母對保良局接翻黎嘅都冇咁衰
社署d寄養家庭當d小朋友親生咁錫
佢兩個就戇鳩鳩咁那手唔成勢
一個翻銀行嘅都熟手過一個冇野做日日喺屋企fing嘅working mom
好嬲囉！！！
好多人想生小朋友都冇咁幸運 佢地有呢個機會都唔珍惜

但maid都會放假架嘛

好彩條蝦公都知幫bb沖涼嘅水溫
如果直接由臭蝦沖
真係大人沖涼45度水兜野淋落去
仲會屌個仔唔珍惜沖涼機會

仲話角仔鍾意望黑色嘢
屌你啦 你幾時拎自己個黑心出嚟俾個仔睇?

蝦乾生活係比闊太更悠閑

人地成日出街食貴貴lunch 蝦乾就不喜歡熱鬧
留響屋企無野做 maid又幫手湊
都可以搞到自己成個痴線婆咁披頭散髮

整烘焙又整左個狗屎包出黎

細個就比蝦毛睇黑白足球畫
夜晚又入黑房
佢世界特別多黑色

呢個台灣醫生好出名，蝦乾都有買佢啲書，不過冇跟住做

睇條片聽到角仔喊到咁
就算我唔係佢邊個都覺得有啲心痛想攬下佢
蝦乾真係虐兒界專家

翻銀行嘅竟然係沖涼上面屌打件ftm(自稱有睇育兒書)可想而知件ftm有幾垃圾難為佢係最新ig post到話每日睜開眼就係新挑戰對佳仔嚟講每日先係掙扎求存奶又唔俾夠飲 佳仔沖涼喊仲要緊張自己上唔上鏡拍得好唔好正宗垃圾

係，佢Tummy time之前已經好想食奶，不過搞咗一大輪都係唔俾佢食，可能set咗schedule一日定時定候四餐奶
我個仔一個月大嗰陣時每日食十幾餐

開到噤多個 post

睇得出佢好錫仔女 雖然有maid 但好多野都親力親為
第時角仔大個啲會唔會以為maid先係媽媽

原來咁多仲未睇過 應該pin起佢俾新加入絲打認識下 唔好話我地批鬥蝦乾囉

應該係想營造老公好幫得手嘅感覺

同感可能係想搏妹豬fan屎話「Alex姐姐好幸福啊老公咁熟手，你咩都唔駛理可以做個幸福靚媽媽」

初期係比BB睇黑白色圖因為未咁快睇到其他顏色
黑色係最突出睇到既野所以會望住
而唔係好似蝦乾講到蝦毛鍾意睇黑色野
蝦毛而家咁大都唔覺比多d sharp既顏色佢睇
正常bb玩具多d五顏六色先刺激到視覺同興趣

蝦乾🦐你想繼續將蝦仔搵錢
唔該聽下呢度既人講野
俾個仔食多啲野，養到肥肥白
唔好成日困佢入黑

不過，算啦，你都唔會聽人講野

其實咁樣夠唔夠料舉報佢虐兒

我老公今日睇到條沖涼片都話佢CLS 個仔喊到咁都唔理
佢幫角仔抹頭抹面果時唔知我有冇睇錯 角仔個頭係倒樹沖咁
有咁既阿媽都真係應該拉9左佢

我係角仔都好奇點解你兩條仆街攬部相機多我攬我
唔望就有鬼

不學無術 仲要扮專家

凍到兩隻手仔放心口前
隻蝦母一手扯開佢其中一隻

有冇再癲d

加埋黑房論

呢張好慘

四餐奶

佢掛住影影影 都係要係呀蝦公竇返佢上嚟

view數要緊生財工具都要死開一邊

買完影完當睇咗
再掉去間“書房”

睇完條片
好恐怖
平時細路仔喊已經心都軟
佢地兩公婆完全唔理佳佳

真心唔識嘢一問，佢同角仔沖完涼fing乾角仔身上啲水，咁樣得唔得㗎？
正常唔係上水即刻用毛巾包住索水咩？點解要當佢狗咁fing毛？

岩岩睇完沖涼條片
想知蝦乾係無上過d照顧bb既堂？
幫蝦毛沖涼乜都唔知 拎咩唔知 點沖唔知
睇到好牙煙 佢覺得自己天才波上網睇教學就算？
出去上堂點都有個公仔bb上手練習點沖
睇到佢撞親蝦毛個頭嗰下真係好嬲
都唔知係咪掛住望個mon顧畫面所以無距離感
話自己試下做Full time mum喎笑死人

呢個位睇完個心真係會唔舒服
蝦毛想食奶 兩條友逼佢[做運動]
feel到蝦毛無力 蝦公仲想佢hold多幾秒

真係陰鳩公 啲人同貓狗沖涼都溫柔過佢 起碼唔會拎住個B嚟find

真係痴撚線㗎

咪就係

陪月響度果個月
到底蝦乾佢學L左d乜？

日日好似大爺咁等陪月湊
自己乜柒都唔理唔學？？

連攞條毛巾都要問問問

隔住mon都feel到蝦佳嘅痛苦睇到都戥佳仔慘

其實係咪有請陪月姐姐架
定part time陪月姐姐

點解好似咩都唔知咁
定唔想學諗住遲下靠maid maid做就算

佢係咪以為自己好cute
你大人沖涼都係執毛巾內衣褲睡衣架啦
同bb沖涼會唔洗用毛巾咩
成個戇鳩咁 佢一係扮出黎以為自己咁樣可愛d 一係真心戇鳩

呢隻嘅野
濕水馬騮

幾分鐘既片已經聽到佢2次抵毀角仔
日常生活真係唔知會點
到底角仔係咪佢親生嫁

係蝦公扣住佢喉嚨個下好痛苦咁
佢地兩公婆一d愛bb感覺都無
玩玩下咁 將bb當工具用來拍片／同證明自己人生有生過仔
想像到佳佳大個d
蝦乾日日逼佢讀書入名校

好彩蝦公讀名校 佳佳有分加

應該就真係戇嘅，呢啲好難發自內心扮出嚟

點睇都係後者蝦乾嗰種戇鳩無腦係由心而發蝦公都識少少bb沖涼就知件ftm廢到無倫

我都想知 你自己沖完涼都唔會fing下先拎毛巾啦

唔知係邊睇過/聽過，
話父母對小朋友點稱呼對佢性格/自尊心好有影響

例如叫個仔臭蝦咁，佢真係會覺得自己係咪臭

因為佢真心當蝦佳仔係工具
佢對佢隻貓老麥都好過佳仔
可能隻貓至少乾糧放題
佢個仔就一日準時4餐 一滴奶都唔比多 驚會蝕比個仔

希望嫲嫲會接翻佳仔走 至少正常食飽咁長大

你唔講我都無留意到

好似三十蚊豬展飛水咁處理

住咁近連冬至都唔一齊食關係都唔慌好加上件自詡母愛洋溢仲要自覺100分嘅無能ftm少難

叫我？

你叫我原條海參就咁放入口同做冬食水蛋 我都唔想食冬大過年 比啲狗屎垃圾我食乾爭爭咁
琴日我阿嫲（真係本人嘅阿嫲）過黎煮飯 佢買左啲細鮑魚 扇貝 蝦 油雞佢都話無往年一個家族食飯咁好餸

不如放佢啲療癒嘢食相上daydayexplode

仲話請咗兩個月

佢出新片嘅話呢度開到40都似

好似你個名咁

等緊佢出片

終於睇左條片
佢把聲本身已經難聽 仲係到問問問
湊個仔都湊唔掂仲話自己ftm

仲話自己頂住檔做ftm先
你都無job 唔做ftm有咩做

多謝絲打
第一次睇條片 好震驚

我都覺得呢一吓有問題。蝦乾似係唔想比個仔整濕自己個身，所以攞住個仔fing 毫無憐惜之心

條沖涼片可以做健康院錯誤示範demo
一開始佢喊 已經唔岩timing沖涼
沖涼要預早佢食奶前半個鐘 沖好舒舒服服飲奶奶

上水嗰吓用下巴夾住毛巾 之後抱起bb 洗咩ding

片又冇怕熱鬧嘅事業型女性連event都冇得去(冇人請)冇pr gift收 每次tag完brand 呢度絲打就空群而出想知ftm aka事業型女性見到自己KOL事業陷入停擺有何良策

好想舉報佢啊
唔想想像佳佳之後既生活

禁錯咗負皮

有蝦乾遺傳都唔荒讀到書啦
加上佢地湊成咁死多兩錢重
個仔就呆呆滯滯，缺乏父愛母愛
但個老母又咁憎佢又迫佢，又出說話嫌棄佢
遲早出悲劇
好似早排個12歲仔同老母鬧交衝去跳樓
一係就好似啲強國人會斬老母

上左熱門
如風絲可唔可以改置頂虐兒link

佳仔似會比老母玩死多過有命斬佢地

唔敢睇曬條片佳仔成條片都勁慘，佳仔明明個樣勁驚，hagone都要屈佢係開心
練頸果part又係超恐怖，on9蝦公叉左佳仔條頸好多次

佢既天才波係「用腦子」去做
又唔知自己無撚腦
用腦子煮野地獄劣食都算
自己親生仔
應該片都冇睇冇學就出片教人

到時佳仔大個都係咁呆，讀唔成書，一定日日比臭蝦公審，飯都冇得食

但如果俾佢咁命硬頂得過蝦乾呢虐待
應該會報仇咁報
到時蝦乾就知味道

車哂嗰兩件廢老入老人院

次次睇條片都好心痛蝦毛

Btw 又上熱門

明明pin有。。。

而家個pin係#11
我諗佢意思係suggest pin#42

thanks 如風C

係呀 唔該晒如風絲

thx如風絲
費事比人話痴線西看圖作文
有片有真相

用同貓沖涼嘅方法用落蝦佳到

張相爆哂光
隻白色杯白到見唔到佢

塊布咁細

證明其實佢真人係又黑又老泥

唉
呆又要扁頭
又營養不良發育遲緩
缺乏家庭溫暖
個人實好自卑好唔開心
返學俾人蝦
返到屋企就俾老母蝦

大陸網仲有佢之前del咗嘅kitchen tour 片

笑能死人以為del左就冇人知天網恢恢 疏而不漏啊蝦乾希望有好心人會backup 到時條片下架就mola

專登開咗個AC問up主有冇save過紥肚片
希望有啦

熱門

有時真係唔好怨啲人搬片去第二度
呢啲唔係YouTube 無咗就無事

我問咗呢個up主同憂鬱熊熊熊
估唔到佢地搬運工都save得幾齊

梗係唔好啦，BB咁軟，好容易chok親
同埋BB腦部水份比大人多，好似豆腐花咁脆弱，可以搜尋嬰兒搖晃症候群

Bilibili
係度睇安心， 唔俾蝦乾賺～

舉手之勞

LM

Amore living 呀

第一次睇條片，睇完真心好擔心角仔 片入面嘅角仔都個幾月大，1個ftm、bb嘅主要照顧者、聲稱睇好多育兒書、有新手媽媽問佢育兒意見嘅kol，拍片都咁樣，鏡頭後情況有幾惡劣？ 角仔第日發展遲緩甚至有精神病，佢嘅原生家庭環境同蝦乾嘅管教要付最大嘅責任

蝦乾唔update佳佳status都唔知佢而家點 話唔定已經出咗問題

另外仲有個2018/2019都有齊片嘅
我問緊有無2020全部片

正 等咗咁耐 終於又有任務做

我都未睇過條片 竟然有機會重溫

我法國原來我已經有2起碼2年無睇過佢d片
上一次睇應該係佢舊屋room tour
俾沖涼片刺激到我入去睇佢平時點對角仔

呢張就咁cap無野，但佢配左個行雷既BGM

呢隻嘅野、濕水馬騮、呀燦...仲有無

岩岩訓醒就要比蝦公捉住手仔對住鏡頭舞
咪話蝦公可憐啦，佢可能好過蝦乾少少少少咁多，但都係好enjoy鏡頭好enjoy KOL老婆

除左宣明會或無國界既呃錢廣告，第一次見咁瘦既bb

我都係……全程係蝦仔喊聲……

條紥肚片下架得太快喇我都好想睇

我都第一次睇 點解會del既？

真係痴線，你係咪想個仔死咗唔郁就唔洗煩

佢用毛巾抹頭都勁粗魯
係咪成日咁抹搞到蝦毛生唔出頭髮

好似抹碗咁抹個頭 cls

最後見樣就係痾屎相?

救命，終於有時間睇埋佢
全程蝦仔都喊＋求救眼神

d字幕賴搞笑話食得飯未／餓死etc

當佢死物咁抹

好撚慘頭先重温條沖涼片 頭兩分半鐘都係佳仔係度喊無能ftm仲係度施施然諗沖涼要用乜

咁瘦似岩岩出細幾日...
角仔而家幾大？

角仔半歲喇
希望角仔快啲出鏡啦

明明第三張相蝦佳頭型原先幾好
仲有蝦乾對住佳佳表情無得乞人 一副嫌棄人 阻人me time嘅死閪樣

角仔成日咁喊又冇人理，喊哂啲風落肚，食咗奶都谷氣谷到嘔返出嚟啦，唔肥係有原因...好慘

因為條片主要想帶出開乞人網店呢個消息 點知如意算盤打唔響咪del埋呢條片

佢連啲焗包片都唔出
應該都難啲見到角仔了

終於睇到呢條片
外人睇都覺得角仔好可憐 好想抱抱佢
點解可以咁樣對個初生bb
唔想生就咪撚生啦 幾多人想有bb都無佢咁易有
咁容易有就好心佢錫多啲自己個仔啦屌

乜原來佢del咗條片 佢做咩del

咁細隻

想吹奏Sona
尋日睇佢Youtube首播
佢會逐個逐個人名咁覆
態度又勁nice
好Warm呀媽咪

應該係story面豬登相
都好耐無見過佳佳爬或者加固喇

條片好似係關佢間精心挑選淘寶貨源再高價售出嘅網店事

我就真係唔明點解佢會講得出呢啲蝦式笑話 一啲都唔好笑囉

佢加固時會唔出po咩加固要食呢啲嘢仲淒涼

圖credit: 1400的刀絲打

第三張：他們想要強姦我.jpg

好想請教下絲打們，磅重要除哂衫仔先磅？就算尿片濕哂都唔會差好遠姐個結果？？
一睇到會諗到佢會唔會凍親仲要揸機影蝦公幾重果陣希望佢有用手hold一hold佳仔，唔係由佳仔自己訓係到咁危險

一個月果陣
蝦價佳個頭係微扁

兩個月已經變到好L扁

大人見到都唔想食點吸引小朋友呀

唔出奇（當然我唔希望角仔有事）
以佢認屎認屁既格
湊個仔湊得好些少都會吉個龜頭出黎認叻啦

死遮住個後尾枕，加濕疹ps都遮唔住都照po個仔出黎

玩具同衫又唔買多件俾個仔，用黎呃Ike都費事

佢再慢慢拖
搞到個仔心智發展有問題
到角仔大個啲要返學佢就知難搞

爛溶溶咁見到都唔撚開胃蝦乾仲要預食幾十餐真係god bless佳佳加固日子比一日四餐奶仲難挨

終於有唔係youtube既片可以睇唔洗比view佢
之前追post見大家話蝦佳係咁喊冇人理都有心理準備
點知係喊到仆街喊左咁撚耐
放個沖涼盆喺張淘寶枱上面沖涼都痴撚線
睇到都覺得牙煙

又乾又硬完全覺得一定會刮損喉嚨

呢張相已經滿月架喇

仲有「小壞蛋」

（蝦毛正值 5個半月吽牙期）

我睇到未抹完個頭仔已經睇唔落去
佳佳個樣勁唔舒服咁
仲要佢啲喊聲真係好似bgm咁無停過
真心睇到心up...

佢而家咁得閒點解唔即整即食 要食垃圾冰鮮
仲有maid幫手

你自己食開劣食軍訓餐 唔好教壞個仔

點解佢要del呢條kitchen tour

其實自己都唔鐘意細路 但如果喊到咁至少都會抱下佢 等佢唔好喊 唔係會好嘈
hagone完全唔理個仔點 由得佢喊 冷血到個仔好似唔係佢生咁

我睇緊片個陣，隻狗係我格離聽到佳角喊聲，佢都周圍望

生理反應真係呃唔到人

同喊到無力

一次過整大量係度不知幾方便每次佳仔肚餓就係雪櫃拎呢啲所謂高營養嘅垃圾冰鮮出嚟叮完再餵佳仔都唔用得佢好多時間之後就係ftm嘅me time時間蝦乾得閒唔代表佢會用大量時間準備加固me time最重要

會唔會搞搞下變發展遲緩....

利申新入坑幫過屋企人湊初生b幾個月

睇返沖涼片
開頭鋪紗巾嗰段個角度
蝦乾咁似無帶bra 有啲飛釘feel
定係我孤陋寡聞 有咗bb之後個shape係咁？

死啦 狗仔都有惻隱之心過蝦乾
佢個仔喊足成條片
佢都仲施施然整呢緊路
真係顛覆我對做人呀媽嘅印象

有著的

應該純粹個shape 樣衰

痴撚線 蝦毛喊到好撚淒涼
我以前十幾歲嗰陣幫手湊細佬妹湊得仲好過佢
起碼我唔會咁樣叉住個b

食得多都會厭 唔想食
正常反應黎架

希望maid煮好少少俾佳仔食

角仔真係好慘，咁細嘅 BB 喊一定係想你抱吓佢，兩條撚樣唔識湊仔就唔好得兩個人嘅時候都要拍片！個仔喊到咁淒涼都唔去抱，淨係掛住拍片，呢條片真係同教科書完全相反嘅教材，蝦乾啲書係咪用嚟打卡㗎咋？

幫角仔沖涼仲顧住自己件衫濕，係咪做人老母㗎？FTM 都湊得咁差對唔對得住呢個名

繼續做頸部運動

因為入邊sell緊佢套老翻cutipol餐具

嘩 好奇禁入去
真係好似bgm咁喊左勁耐

佳佳個樣真係好生無可戀

可能㗎 蝦乾都無update過佳佳好耐嚕

如果真係飛釘唔知點解會有種嘔心感覺

可憐呀喊到紅晒腫晒，已經無力再喊

一路睇佢鋪巾，一路忍唔住望佢個胸
硬係凝住佢有少少飛釘
若隱若現咁，好撚嘔心

見到呢條片就諗起蝦乾把刀

好似對任何野都無興趣咁

角仔自己仲清楚過自己生父母

心痛

放長雙眼睇，睇吓蝦佳大個後人際關係、安全感、信任度，行為係點，就會知呢度啲巴絲無老點你，呢度個個都係為個BB着想

呢場係人性對抗Aliceha 嘅長期戰

講返轉頭係未狙擊佢嗰陣都已經覺得蝦公on9
話說我係幾年前見到佢條求婚片先識得呢條女
嗰陣蝦公未出樣，但係一聽到講嘢把聲就心諗「屌，咁大陣奶味」係裙腳味都不特止，直頭未戒奶

佢句字幕
真係好想應佢：係呀，望緊個黑心而又陌生嘅老母

同我諗嘅一樣同狗沖完涼都唔會fing下佢啦

屌 比mon post蝦見到
佢心諗學到野，又可以展現我把1400蚊的刀
小熊貓聽日番工早餐就薄切三文治啦

拉

係咪要還原

又想誤導班妹豬……

咁就差不多了

我睇唔夠兩分鐘已經忟到熄咗
屌呀？！佢個仔喊到就嚟虛脫
佢都可以仲喺度扮白痴唔知攞邊條毛巾
佢以為佢自己好可愛？
好嬲呀而家
佢兩夫婦真係癲㗎喎

講開求婚，舊post提及一個live (蝦氏夫婦的愛情保鮮法）。小熊貓坦白講，蝦乾曾經催婚。

但蝦乾平時就講到好唔恨，想結嘅係小熊貓，蝦乾本人只係被動嘅配合

蝦乾：我係獨立自主新女性，結唔結都冇所謂

角仔都係用嚟打卡

唔睇連登嘅ftm家姐爆seed

成個所謂Kitchen Tour都係講緊D廚房雜物
用咩刀 用咩Chopping Board都叫Kitchen Tour 真係笑了

嘩第一次睇，原來咁精彩一開機就喊緊，仲叫個仔「個嘅野。」。吊你啦被乾，成日吹到個仔幾難揍，你一抱起佢就唔喊有幾叫難呀？

真係未見過BB喊到冇力

我記得個陣佢出條沖涼片俾人圍插，跟住佢幫自己解畫話新手家長就係咁、要學
有冇絲打有印象

佢仲未肯停
蝦乾唔駛咁快負皮我喎

宜家好多都係咁架，工人親過呀媽

sona隻狗都好待遇過角仔呀

好心痛
真係虐B
好心對蝦佳好啲啦
蝦佳真係好慘
可能前世欠左hagone

當初唔係牙斬斬話自己買左幾多本育兒書嚟睇咩

我就唔撚信係蝦公想結婚啦
屌你蝦乾真係好丟港女架，你獨立？？？好想嘔啊
咁撚獨立你拒絕求婚丫，咁撚獨立你咪請助手鐘點陪月，幫角仔沖涼咪問蝦公丫
Google都唔撚識仲話自己獨立

有呀 都係佢既正常操作啦
又要出片教人 錯左比人話就係度兜 死不認錯

蝦公個樣戇鳩到要幾戇鳩先至會娶hagone，再生個佳仔出嚟當玩具

影衰哂一眾真.事業型香港女仔

不是教學 純分享 🙂

見過，果d發燒發到唔舒服
但蝦仔果種唔舒服係人為

不是專業 不是教學 純記錄 純分享分享自己點虐兒 記錄自己點放任個仔狂喊笑𠹌死人

毒辣有佢份

係呀
佢似乎仲係唔撚明佢而家點對個仔
以後會一樣報返自己身上
仲要係終生果隻

而家仲咁好好湊都怨成咁
到個仔開始行得走得，要返學佢就知奶野

仔女會變成點真係由父母一手造成

睇到好心痛

嬲得滯 喺呢度save低咗啲圖去「生仔要考牌系列」個page到投稿(講返聲唔好意思先冇事先問準大家就拎咗啲圖嚟用)
蝦乾facebook見啦我哋 你一日唔收皮 呢度嘅痴線西都唔會放過你

佢話喊左成日
屌佢老味 第一次睇呢條片 睇到好撚嬲
沖到雞手鴨腳咁 仲要佢老公教佢點做
究竟佢平時係屋企做乜鳩架

其實我都問過醫生，佢話除非你發現BB某方面發展好遲緩，如果唔係真係唔需要特別練習

有個姨姨都話
「沖到雞手鴨腳仲要拍片教人，比著我就兩下手勢快手沖完搞掂」

蝦乾條八婆仲串9人話同bb 沖涼係quality time 唔捨得沖太快

你咁珍惜同個仔既時間就唔會6點扔佢入黑房me time 啦

呢兩條on9一擔擔
佢地有排捱
人生已完

仲問係咪要攞毛巾 覺得自己好有趣
屌你自己沖涼攞唔攞毛巾呀？老人院虐待老人家嗰啲就唔攞毛巾

佢一開始又話林夏maid未到，
咁屋企都係得佢同蝦公啫，
最多咪加埋爆seed奶奶，
日日幫蝦佳沖涼，都可以沖成咁？？？
生之前冇上過堂冇學過？
真係睇到勁嬲，
好心啦，冇心湊就咪生啦

講真蝦公先大蝦乾幾個月，大把時間慢慢揀，係蝦乾急姐，話佢冇催婚我都唔信

其實咁練頸真係唔係必需
同呢個動作唔係比咁細個bb練 之後有做育兒編輯絲打講過
我返pt都問過醫生 佢有讀兒科
佢啲仔女全部都冇練過 話其實正正常常發展就有力除非你見佢發展得慢先練下

有咩理由個幾月咁練 頸又冇力 拉到佢啲肌肉/阻到呼吸真係多得on9父母唔少

多謝你呀C打！我地呢度講咗好耐
但係冇人搭出第一步 Thanks

佳仔個樣好痛苦咁
其實我之前有留過言有講tummy time好常見好多人都會做 而我都有
但無一次見BB係咁既樣
我睇返啲片 每次佢都會真係抬起頭撐起
所以先會間唔中同佢試
同埋蝦乾仲要揀佳仔餓個時
初生餓就俾奶喇唔駛跟足時間

唔敢睇沖涼片
睇啲gif同截圖同你地講既都覺佳仔慘

太嬲喇真係！
今日同朋友出街先討論緊佢 我冇小朋友 不過有計劃三四後會生 見到佢咁湊法真係睇到眼都凸撚埋 再加埋有絲打backup到佢條沖涼片 睇咗兩分鐘都冇已經熄咗 因為太嬲啦睇到！
我七歲嗰陣表妹出世我冇幫手咩沖涼換片 但佢喊我一定即刻衝過去氹佢 點會由佢喊㗎痴撚線㗎！

防止虐待兒童會 2755 1122

將d野放返原位同workout

坐月唔掂生水同傷口痛
我都無落手幫過BB沖涼
同埋真心好驚
我都係個零月先落手落腳做
雖然坐月無幫佢沖但都有睇 點會唔知要拎啲咩
到落手沖涼 係沖涼前已經要準備晒所有野
確定齊晒先開始 利申埋都係好緊張咁扶腋下同後頸 唔會好似佢地咁叉頸咁癲

不過講真淨係佢地兩條友由得蝦佳喊都慢麼麼唔理佳仔 已經露晒佢地真面目出黎 連鏡頭下都唔扮野 鏡頭後更加唔會理

Btw新post佢講到咁辛苦但都唔見其他KOL媽媽留言鼓勵佢 係咪佢地都知蝦乾虐兒睇佢唔順眼

覺得佢好似聽慣咗個仔d喊聲 當咗d喊聲係bgm咁 聽到都毫無反應 好似已經習慣咁

好恐怖

好明顯平時就唔係佢沖

佢咁講似係冇做開係蝦公做開
可能奶奶知佢on9唔想直接教佢

個孫出世之後爆seed奶奶都唔知上過幾多次去

我覺得已經唔係微扁，定係角度問題？

wadiu呢張都好經典下
原來平時張張相佢都已經P左
真相係佢兩個月已經比老母凑到個頭咁扁
呢張要save

睇佢片尾嗰個呆滯慘樣

角仔個頭就嚟變sponge bob個fd 派大星咁尖喇
見到都覺得慘嘅同時又覺得好恐怖嘅頭型

想象到佳仔平時有幾咁絕望

我辛苦咁忍住怒氣睇幾次沖涼片黎cap佢圖
我發覺蝦乾同佢個仔啲互動，成日都係佢格硬話自己個仔「好興奮」、「好舒服」、「好鍾意望鏡頭」，無新意唔在講，重點係我真係睇唔出佢個仔邊忽開心
條沖涼片，細個識喊仲好，睇佢大個之後真係無乜反應、表情，勁呆，都唔知係咪因為喊得多無人理

而且！我發覺蝦乾嘅同角仔講嘢嘅用語都幾多負面、威嚇嘅成份，即係舊式阿爸阿媽教仔果啲，
佢話
「咪爆屎啊我警告你」
「打你啊，沖得唔好」
「呢隻嘅嘢」
可能佢自己覺得好搞笑，或者唔認為有咩問題，但其實某程度上反映佢係會擺父母款、威嚇個仔果種老母。我都幾肯定第時角仔社交、行為、學業一唔順蝦乾心意，佢都會係咁講嘢。小朋友潛移默化，個人都負面啲。

咁其實我地好多人都係咁成長，蝦乾閉門教仔唔關我地事，但佢討厭在會拍片，影響觀眾，而且懶係好媽媽呢個對形象同佢嘅行為好大出入。

最後，我想講，佢嘅聲線、用字（例如「佢郁啊大佬」）都頗為粗魯，唔明點解可以拍片教人做優雅嘅女生難登大雅之堂就係呢啲，無論拎幾多名牌袋，一開口就知咩料啦。

絲打我勁同意你
我都發現佢成日屈鳩個仔好興奮
但明明角仔乜表情都冇連笑都唔係
痴撚線

仲有後腦個級位好明顯凹咗落去

平行四邊形

認同
個句咪爆屎呀我警告你
真係好難聽 初生你想佢點
自己識去廁所好唔好 爆屎咪爆屎
初生有邊個未經歷過
我都比較少 但都試過兩次係換緊片時柯屎
反而會笑左出黎 因為嚇一嚇 諗返都覺好搞笑
到大左而家有時可能太多都爆左出黎衫都有啲
咁又點 我唔會警告佢下次唔可以 因為其實佢都唔知點解會爆出黎架

咁又係既
佢真係好嫌棄佳仔唔識自己食同柯架

係咪就係嗰張凳個個凹位搞成？

係呀我都覺得佳仔全程都苦瓜乾咁嘅面,臭蝦死都要話佳仔好enjoy
佳仔唔係玩具

同埋想問吓佢咁樣limit comments，啲追擊嘅絲打係點樣搵位留言？

可唔可以置頂呀？講得好好

角仔比佢地玩到已經無乜反應

呢d野扮唔到，佢係咩人明眼人都睇得出

「你還說老公會自己上廁所好棒」
蝦乾真係當隻戇鳩熊貓係狗咁撚
戇鳩熊貓比匯豐啲同事笑死未，比自己老婆當狗咁養，重要放上網
林夏一家都痴撚線

可能佢一po就留言，要同班忠粉鬥快

呢d正宗on9當有趣

岩呀絲打 蝦乾成日都話
[佢笑喇 你識笑喇咩hehehehehehe]
我完全見唔到角仔笑 得佢老母笑

我係蝦乾你就快啲好好學吓湊角仔，一係就獻醜不如拙劣，唔好再擺角仔出黎當玩具舞。

你啲衰嘢一俾人係網絡上暴露出黎，就無得刪走。到時角仔考學校，唔洗面試見父母都知你地咩料子。

仲有，而家角仔咁呆，我驚佢好難係香港面試競爭生存，雖然扭曲，但係事實。以前我in小一新生係需要佢地聽住歌，跟住老師跳舞，睇吓跟唔跟到、活唔活躍。希望你會正視一下。

利申：教書婆，會面試小朋友

仲要角仔喊晒口 佢仲老屈佢問佢係咪好舒服

平時就打晒書面語 斯斯文文咁
但真係拍片就真係呃唔到咁多
希望除咗呢度既人
有更多人會醒覺！

打錯，獻醜不如藏拙*

屌第三張佢好撚樣衰

永遠得蝦乾自己係度興奮同笑 話蝦乾好開心好enjoy識笑 再望下蝦佳呆呆滯滯個樣覺得慘想像唔到蝦佳以後讀書 識朋友 正常社交點算人生識字憂患始呢句句子已經不足以形容蝦佳嘅辛苦 佳仔一生出嚟就係虐兒 老母嫌棄個怪圈不斷輪迴 更加唔好講原生家庭對一個人幾大影響

利申：我都係人老母，都係FTM ，一個人係屋企湊仔。

邊有老豆老母可以咁樣有得個仔喊，繼續拍片？

我成日都一隻手抱住BB，去攞嘢，食飯，買餸
我個B仲要係米之連B

好同意！睇咗條片，入面2個月後嘅角仔都係面無表情，連少少吖吖聲都無，勁似啞咗

我媽話佢個樣好不安

兩個月已經扁到咁撚樣屌件無所事事ftm有冇手抱過佢

求生意慾已經無埋，鏡頭前都咁，
想像唔到無鏡頭會點

以前幫我補習個姐姐5年前生咗第一個女 嗰陣佢full time咗一陣 個女肥肥白白 係後尾要落返舖頭幫手先請咗個姐姐湊女
今年10月尾生咗孖女 而家兩個月未到都肥過蝦佳

極度同意！
仲有蝦乾啲story、post
逢係關於角仔嘅都係好似責備緊佢咁
就算對角仔稱呼有幾"溺愛"都好前面點都要加啲責怪嘅詞語
字裡行間冇體諒過其實角仔只係一個bb
點寫都好最後都係有種「個仔好惡搞、我犧牲好大」嘅感覺

黑心d講 佢會唔會整死個仔

bb細細個就得食訓痾架啦 邊有得控制佢幾時痾屎尿喎
睇黎角仔好快就要比媽媽push去戒片同自己去廁所
千祈唔好阻住媽媽快樂me time

蝦公把聲講嘢都幾撚on9
男人嚟講佢把聲係會聽到有少少燥個隻嚟
成個低能咁自己講自己笑

成個原始人咁

真係好似盲人

你遲少少可能會見到6個月大蝦佳識坐嘅相顯示蝦佳本人一切正常同追趕到同年紀bb嘅成長速度

重申要睇側面作準！
正面難保佢出古惑比個仔挨住晒

仲有，“我係ftm好辛苦”

我早產 出世得兩磅
我媽照顧我得好好 三個月就追返曬肥肥白白 肥到近年先減返
睇相四個月仲好肉過阿佳依加

把聲都幾八婆聲

老實講我對蝦佳張面豬登相有保留

2個月已經放棄人生咁既樣

都係自我感覺良好嘅人

所以明明其他ftm都做得好好 對自己個b付出好多都未出聲嘅時候 佢就一日到黑都係到拎媽媽手同產後抑鬱嚟消閑費真係好撚想佢收皮

呀蝦：蝦佳係一個鍾意瞓教嘅細路

一直都係追post無留言
終於睇得返呢條片 睇完忍唔住都要留言
痴咗線 佢地根本就係生個仔出嚟為拍片咁

仲要個死人語氣
好難形容
輕挑得黎好敷衍，完全冇幸福開心既感覺
「笑哂喎」
「伸哂脷仔喎」
「好舒服呀？」
後面加自己笑聲冷場

正常人同bb講野都會逗下佢
吱佢笑，錫下佢攬下佢

蝦乾次次影個仔都係居高臨下講兩句屈角仔既敷衍說話
又唔逗下佢同佢玩
個仔一啲反應都冇，又呆，靜到仆街
得佢講個仔有幾開心
講左就當係呀？

你自己呃自己都算
真係當人盲/on9

[member]早幾個po講少左角仔都冇咁嬲（佢啲柒事真係好正），而家睇返段片同其他虐兒野真係過得佢好過份，個仔好慘..［/member]

角仔做錯咩有對咁嘅父母

未Ready好就戴套啦
何必害咗下一代

生咗仔人生先完滿

我諗起下晝睇完呢條片
話佢打比蝦公想叫醒蝦公幫手 (又話好獨立新時代女性既
留意佢打電話個陣對兩隻手都係free嫁，一手攞電話一手扶額。然後佢就話要自己搞掂，唉...女人當至強(嘔
蝦乾咁自強做乜春？原來係單手開奶樽蓋你仲有隻手嫁喎，夾硬用胸夾奶樽單手開做乜？
咁鳩屎簡單既野竟然要用"女人當自強"、"大功告成"黎形容，知唔知醜呀同樣作為女性，亦真係生活9成野都係自己搞掂既，真係覺得佢好丟架羞家
完全唔知佢個腦做乜鳩諗乜野

我真係真係好討厭佢咁樣去對待自己骨肉
好撚老土都要講句：養兒一百歲，長憂九十九
既然講撚到係愛情結晶品，點解會照顧得咁差？
頭愈來愈扁，呀乾你自己唔會心痛？唔會做好啲？
我完全感受唔到佢由未生到而家係有真係憂心過角仔嘅所有事。
今日你怨佢會爆屎爆尿，他日你老咗佢都會怨你。

大家都有眼見嘅係，真嘅working mum都比你呢個part time mum做得更好，佢哋嘅小朋友都有更多嘅愛同笑容。
（呀乾話自己係事業型嘛，唔FTM，畀盡你係PTM囉）

希望角仔吽牙仔唔舒服時，呀maid可以安撫佢多啲

條片我真係睇唔到落去
點解可以fing 水 抱住個2個月大既BB

你唔想照顧佢既就唔好生啦
聽到你啲對白有幾無知 鳩下鳩下咁
乜嘢都唔上心 唔記得喎唔識唔 啲語氣西到癡線

喊到咁真係好心痛點解有父母真係可以咁樣無視個b
明明一抱蝦佳就無喊應該都係想父母抱下啫

終於追晒po
Dllm啦死臭蝦 咁嫌棄個仔當初就咪話自己計劃好生育 你根本就未有資格做人老母我係未生過仔啊 但係憑你所做既一切完全感受唔到你對個仔有母愛你自己童年不幸就要個仔同你一樣？心理變態架喎你真係你自己點做人就唔講啦 只希望唔好教壞個仔 佳仔早熟識諗唔會學老豆老母做人咁on9

生咗仔先贏到桑拿太太

比樓主覆

蝦乾好恐怖囉點可能咁對個仔㗎
點做人老母呀
我完全唔敢睇佢啲片
但係睇到大家啲cap圖已經feel到佢嫌棄佳仔嘅語氣態度
睇埋片我驚會丟爛部電話
點解會有個咁冷血嘅阿媽

BB無話鏡頭前後，呢個應該係佢平日個樣

聽到bb係咁喊都無人理，兩個成人仲係度hehe haha，bb真係好慘好心痛

講緊蝦氏夫婦鏡頭前都咁衰呀
唔係話蝦仔

28:05算啦蝦乾咪扮識啦

好多人仲盲撐佢，話新手媽媽嘅壓力無人會明白，旁人指指點點總係易，但邊個會明白你有幾大付出？

但係留意返，我哋所講嘅係佢態度問題，一日到黑埋怨個b，屌你當初係你地無戴套咋，你個仔都無得選擇㗎！唔好話係講笑呀，如果你拎呢啲嘢嚟講笑，真心覺得係搞笑，咁代表你心地有問題。因為你將一個bb嘅基本生活需求講成係佢對你嘅拖累。但係個小朋友無得揀邊個做父母，頭幾年嘅生命入面父母就係佢嘅全部。

仲有人哋comment啲嘢都係正路指正吓佢，例如話沖涼唔好嘆咁耐，你就話係quality time，屌你係咪即係得拍片沖涼先至係你同個仔多啲接觸嘅時間？個仔冷親同quality time之間你係選擇後者，咁你都幾自私。平時日撚日喺屋企，大把時間俾你抱個仔呵個仔同佢親密，呢啲唔叫quality time? 反而係沖涼俾你當公仔咁撚，明明佢勁不安但郁吓個口就你夾硬話佢好開心，咁就叫quality time?

的確世界上好多垃撚圾父母，但正如上面有絲打講，你閂埋門無人知就算，係個仔陰公啲啫；但你係拍片仲係公開俾人睇，人哋好心指正你又死撐。你索性摺撚埋個channel佢啦fb ig都收檔，專心湊好個仔唔好再掛住拍咩濕9片喇，你無㗎喇你

角仔個名點黎
追唔切post
個頭起角咁解？

Follow左佢就留到言

就係佢呢種心態
行每一步都係錯既
所以輸得咁慘烈

1 個頭起角
2 英文名叫 Connor （讀音都近似Corner）

我個仔都好鐘意瞓覺，但唔代表佢唔鍾意食奶

2 connor阿媽叫connor做corner

Alex’s corner

蝦乾終於成功乞到[加油alice]六十幾個 (sorly暫時所見得cyn有留cm 其他kol媽媽唔覺有)
精彩節錄如上
1.繼續一貫怨婦mode上身
2.又有蝦粉幫口要體諒新手媽媽

如果無上連登
我都會覺得蝦姐做ftm真係好攰 同蝦公玩card game只係抖下氣
仆你個街 朝朝九點幾就上連登mon po秒派負皮我就知你個黑心老母根本就無湊仔 日日mon連登mon ig mon youtube del cm 講起就嬲
我wfh都無蝦姐mon得咁貼

我係freelance工作再單拖湊bb，有時冇新鮮菜仲要孭住個仔去買餸，又要吼個仔瞓咗先有機會煮飯，但冇時間都唔係藉口咁樣對待個仔
其實蝦乾已經好幸福，有姐姐幫手，依家又冇job做，有勁多時間，唔明點解可以湊到角仔咁，衰d講句，可能角仔住保良局仲好過依家，起碼叫食得飽着得暖，點都好過而家慘過狗咁俾人舞俾人當道具

但好快會俾人block，要開多幾個Account

係囉，我心諗，明明大家都係湊緊半歲bb，點解佢可以咁得閒mon得咁貼
但另一邊廂又喺度出post話自己好撚忙好撚忙，真係好假，班蝦衛兵個腦係咪裝屎

痴撚線

呢種程度有得報警未 佳佳真係好慘

角仔咁淒涼，到底點先可以拯救佢出苦海作為一個老母 真心覺得心痛

痴撚線...
睇左條片 好撚心寒

愈黎愈少人follow先會令到臭蝦收皮！
暫時143526

而家已經有問題
蝦乾到而家都未出片哂自己個仔會babble and sit without support就知

定係我講完蝦乾會出片

證明佢幾少笑呀

蝦公原來要報到到要映埋相

聽到蝦仔喊到扯晒蝦咁
心都酸埋

童年過得唔好，唔係會想彌補返落仔女度架咩
我就係因為驚自己會太縱，所以無諗住生
點解要延續自己不幸嘅童年
個仔真係好慘
就算係跟風生
唔該都盡下父母嘅責任！
好多人想生都生唔到
生到嘅又唔理個仔

就算鐘意bb同唔鐘意bb嘅人聽到持續性嘅喊聲都一定會有反應，點解蝦乾可以一啲反應都冇仲可以繼續拍片仲問埋啲弱智問題用邊條巾好

今日各大媽媽谷都share 鼠年bb考幼稚園既資訊
蝦乾計衫都唔買比佳仔著，我諗果啲playgroup,n班私幼都實無份
以佢老公份糧要供一個名幼再租市區都唔易
睇黎應該無得同蝦佳做同學希望爆seed奶奶幫下手啦

其實可唔可以向社署舉報佢虐兒

依家sona個BB重有幾個月就出世，全世界嘅目光都會去晒sona個BB度，以後冇品牌會理hagone同佳仔，hagone會唔會同佳仔係condom
佳仔條路應該越嚟越難行，投錯胎

臭蝦一路梅落去冇sponsor同廣告，戇鳩熊貓真係要去做ibank先夠錢比佳仔讀ischool 同繼續住浪澄灣（市區，租）
不過佢做到先算

真係好想知角仔開始講嘢未？好似冇片拍佢學講嘢，我個仔兩三個月已經日日喺到發好多音，隨手都都拍到條

自己一直只係mon post追post
但係直到昨晚見到蝦乾蝦公幫個仔沖涼條片
真係忍無可忍要開account去留言
條片8分鐘長
頭2分鐘淨係不斷聽到喊聲
個心已經勁痛 慘不忍睹
完全冇心機去睇佢哋究竟講緊啲乜
自己有個幾個月大嘅BB
每次BB喊唔夠5秒
成家人都已經9衝埋去睇吓咩事
驚佢凍親定係瀨屎定係肚餓定係發惡夢
而家睇完佢條片
我真心相信佢哋真係可以困個仔喺黑房
由得佢喊15分鐘都完全若無其事
好明顯佢哋真係慣咗由得個仔喊到死都唔理
見到佢哋兩個樣仲談笑風生
已經無明火起想打佢哋兩巴

我睇完呢段片
完全唔覺得大家對佢嘅comment太mean
因為佢哋真係deserve咁樣比人哋批評
淨係不斷利用自己個仔
隔住個mon都覺得佢個BB唔開心
BB係會好容易大笑同埋微笑
見到佢個BB成日都苦瓜乾咁嘅樣
仲要一日食得四餐奶
(自己個BB初生嗰陣時一日食8至9餐奶，利申主要食人奶再補少少奶粉)
如果你哋兩公婆真係有睇呢度啲留言
希望你哋喺個仔夜晚瞓覺嘅時候
唔好再玩board game
好好反省一下你哋自己嘅育兒方法

仲有你哋嗰啲笑話一啲都唔好笑
我作為一個觀眾淨係覺得好尷尬同埋不安

你哋個仔六個月大
如果行BLW
唔該好好做定功課
阿仔食嘢嗰陣時唔好行開 掛住拍片同埋吹水
同埋認真研究俾乜嘢佢食
唔係BB係呢段時間好容易哽親
不過講咁多都嘥氣
如果你哋真係有自知之明同埋會自我檢討
就唔會俾人開28個post鬧你地都毫無悔意
態度依舊

唔會啦
就算有sponsor、翻到身，hagone除非真係轉型做親子KOL
否則睇死佢窮養個仔
肯定讀學券幼、全日制幼稚園託兒
到時候有人問到，咪扮野話保護個仔私隱
等個仔唔好再對鏡頭
以後唔出鏡啦

佢湊到個仔識行識走
好撚肯定唔會再俾個仔出現幕前
淡化件事，做返佢知性KOL
所以呢段時間真係要搞到佢收皮

正常會收埋個仔
但佢似乎無乜野可以share,所以都仲繼續消費自己做好媽媽呢個形象

佢應該會好開心，反正都係三分鐘熱度，搞咗佢半年啦到，佳仔半歲？都差唔多可以放棄
打完都好心痛

自從角仔出世頭一兩個月聽過佢嘅喊聲，之後都無再聽過佢把聲可能依家大個左知道喊都無人理，所以連聲都唔出，如果角仔識得e e ah ah，佢老母仲唔會好似發現新大陸咁post story咩

唔小心㩒錯負評 sorry

我話對衰父母

又要唔聽人feedback
但又拎個仔呃like

其實蝦乾係咪真係有產後抑鬱
即係生左個仔出黎接受唔到自己生左個仔個type抑鬱
如果唔係我解釋唔到點解佢會咁嫌棄自己個仔
私下嫌棄都算 仲拍晒片出晒post咁公告天下佢好嫌棄個仔
有冇專業人士可以講解下
如果係既麻煩蝦乾快d去睇醫生 咪撚搞到阿佳

抑鬱在接受唔到自己無母憑子貴
你慳d啦蝦姐 明明個仔好可愛而家比你搞到咁
你好唔好意思推佢出黎做親子kol

放心 而家大家放假 追擊力度只會加強
蝦乾最後點養個仔 佢都會出片
用學卷 到時做埋藍絲KOL吹奏政府育兒政策幾friendly 又做埋窮養界KOL

佢想翻身既 臨年尾出條片講下2020年回顧
順手扮下受害人又得

啊蝦乾 唔好以為而家收埋個仔就冇野
我日日都關心角仔

唔關抑鬱時 係未玩夠就生左個
角仔遲小小會成日出入醫院 醫院最多就係呢類家庭下出世既小朋友

同意，佳仔真係會乜都無
唔知個八婆會點冷暴力佢

希望第時角仔個腦係正常發展，唔係會catch up唔到名校咁harsh的教育模式

蝦乾hide咗呢個cm
要tap to view

143514 now
究竟佢係買like
定係香港咁多傻妹豬

蝦姐真係好得閒研究ig function
因為佢我先知留cm可以唔比tag人
而家又多個hide cm function
你幾時可以放棄social media返去搓圓角仔個頭

佢果間母校轉左做直資、無乜分加

機不離手

支那人連啲垃圾youtuber既片都搬
不過今次唔係佢地都冇得睇番條珍貴片
一條片既成本咁「高」 冇理由唔比多啲人睇呀？
你話係咪呀夏子婷

非教學，純分享

追得唔夠貼，即係邊間？

有個咁既呀爸呀媽
角仔可以正常健康成長已經執到
入名校係bonus

要狠狠的P到最白

仲要係蠟黃膚色

可能係摺友
同埋好似話父母係果度嘅小學畢業先有得加，如果老豆只讀中學應該無？

我的美白肌養成術: tune到反光

蝦佳生存喺已發展城市入面的第三世界

隊友表示有錢就有分加
當年都要憑實力考入去小學全部考試都全班第一

生仔只係為咗完成佢自己所謂嘅人生里程碑
佢覺得咁樣就係人生勝利組
根本未亦無ready同無心做人老母
食屎啦夏子婷你好撚自私啊

明明蝦公條路都算係幾順 未去到可以做大户人家
但可以兩公婆儲下錢買個單位 年年去下旅行
養個小朋友都唔會話有好大錢銀壓力

搞到而家咁霉 返工又比同事笑
點解會咁

見到啲 KOL 收聖誕禮物收到手軟
再望望我蝦

連角仔嘅笑聲都未聽過

因為佢老婆唔止唔係大戶人家咁簡單
直情係小家，又要拋個身出黎做又iq eq都低

人地story: .....................
我蝦: 0 story

因為佢盲架嘛
淨係見到蝦乾剎那光輝就以為佢可以成世咁出名咁多sponsor
根本冇諗過一個人個氣質係扮唔到 格衰會陀衰家

我出世得5磅 食左一個月人奶變9磅
雖然而家都係屬於唔生肉類型

Advert calendar太貴 蝦姐唔捨得買黎扮野真係未見過有女kol無收過聖誕pr gift，聖誕節都無野收，佢真係等食風啦，連愛牌Fancl都無再理佢

上次減肥藥叫fancl pr專登幫佢執屎 人地都怕左佢

同樣身為媽媽，連Eli都有得收Tom Ford香水，蝦姐每日mon ig ，見到人地story有咁多gift，想像到佢又酸又嬲嘅西樣

蝦乾開始無收入，等唔切要母憑子貴呀

唉 好心蝦乾就咪撚趕住生仔啦
心態未ready又要學人趕人生進度
又唔見佢追趕下廚藝同日文進度

佢其實都唔鐘意小朋友唔應該生

苦了自己，又累咗bb

係我就真係放低ig fb 一排當睇唔到人地係咁收禮物好過

Poly HD都當自己係Poly大學畢業喇
點會唔計

證明on9 熊貓份人真係on9, 娶個on hagone比人當狗咁養，唔抵可憐
最無辜嘅係佳仔

成日都想知角仔而家點

角仔上世係咪殺左好多人
今世咁可憐

其實蝦公都有機會係低智力

唔緊要呀

errr.... 其實都高機率入特殊學校，in都唔洗in好可憐

睇完角仔條沖涼片我真係眼都突埋 佢仲求9其過我細個幫啲barbie公仔沖涼仲fing乾個仔cls又驚個仔整污糟條毛巾 洗多條毛巾真係咁難咩 橫掂都係你個洗衣機一進一出姐

仲要兩公婆真係由得個仔喊到死都唔理 仲要明知角仔肚餓都仲話咩要學野 得嗰個幾月奶都未食飽學乜9
我真係覺得佢地當角仔係玩具多過係佢地個仔

善兒生日快樂見你笑到見牙唔見眼就知你真係好開心
可憐Alex姨姨個仔個咀郁兩郁扁一扁都俾佢老母屈佢話「哈哈～～笑呀～～好開心呀～～」

唯有post d小熊貓相開心share

好似多咗好多新人
好開心一齊鞭

tummy time 唔應該喇細個做
同埋一開始可以抱住佢 搵野吸引佢左右咁練先
大啲先可以咁 訓係度
唔應該一個月鬆啲就咁練法

Elva 抽iPhone 抽電腦

善兒好可愛呀
可愛過佳仔好多

講起有日同朋友傾偈，我以為佢唔睇KOL就講呀乾全名Alice ha點點點
佢第一句就覆：哦！蝦乾嘛！
仲話自己都有睇post

小熊貓邊間分行

之前有post話係奧運，但唔肯定

好似匯豐喺奧運個back office?

好似就係奧運嗰棟大貓入面

咁咪好近佢間市區屋

有冇巴絲熟法律條文可以解釋吓告唔告到佢
其實就蝦乾po上網嘅證據睇 佢已經好踩界 可以話係疏忽照顧（忽視兒童基本生理需要：一日四餐奶、冬天冇保暖衫、長期瞓壓扁個頭可能影響智力發展）+精神虐待（孤立、漠視兒童情緒需要）

直接寫ftm仲好啦
一陣寫左kol/influencer 個interviewer手多多上網搵黎睇
有大把黑材料

所以你話點解兩條友無錢買樓
又唔洗搭車 又無出街食飯

一上網google Alex/馬丁就有源源不停嘅虐兒料出嚟 驚嚇親啲老師

From po9

其實佢疏忽照顧已經犯咗虐兒條例(《侵害人身罪條例》 第27條)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500(9)

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

得呢啲咋屌

Cls我飛住黎睇心諗點解飛左咁多下都仲喊緊
點解可以唔撚理個仔 好撚癲
後面沖涼仲撚離譜
細路仔玩公仔都小心過佢
利申淨係追過1次post
想問佢有無回應下佢究竟點解要咁撚樣

角仔真係好呆 見佢沖涼片都係無咩反應

有呀 quality time

同佳仔嘅quality time

呢個大陸網點backup㗎？要話佢虐兒真係要keep低啲證據

係咪冇抱過，日訓夜訓呀個頭形咁撚樣

掛住拍片揾銀嘛，仔既野，生財工具黎姐

方形西瓜咁

睇段片佢好似慣左角仔成日喊咁
完全唔黎喊聲繼續拍片
仲話呢部cam影得佢地靚d云云
而個仔就成程喊住
之後後期拍自己沖得有幾熟手個段
個仔好明顯已經受到有好多負面影響
完全呆晒無咩反應
好心唔想要小朋友就唔好生啦
又害多條生命

精神虐待唔會入到
要好多證據

同埋唔會一開波就法律條文
應該會睇社署指引

制度的悲哀

唔係知道已經變得熟手，而係個仔已經比佢地撚到呆...

好陰公 角仔睇嚟有排捱
希望角仔快啲學識講嘢可以開口要嘢食

仲要成日食軍訓餐
份糧去左邊

開口要嘢食啫但係蝦乾唔會咁順攤俾

買晒LC掛？

似平行四邊形

或者比軍訓餐佢，完全無蛋白質

少肉多碳水化合物淨係睇隻小熊貓食咩都戥佳佳提心吊膽 加固先至慘

其實有無媽媽分享下加固應該嘅process 係點？
我真心怕角仔。。。。。

唔可以食咁多肉
要同媽咪一齊食軍訓餐

話幫隻嘅野沖涼
又鬧蝦毛「咪爆屎呀我警告你」
「打你呀 沖得唔好」
其實言語上嘅欺凌我覺得BB係識聽架
就好似平時d貓狗好曳 你話下佢 佢都會走開唔睬你一樣

呢個年代仲用返7-80年代教仔法
又話有睇育兒書
人地桑拿太太就真係有睇喇

只不過角仔走唔到
長年累月咁比個老母話，難怪佢苦瓜乾

新加入既朋友可能唔知
以前角仔啲相唔係瞓係床 就綁係張凳
係比人屌得多先冇左坐凳相 不過仲係成日瞓係到
不過蝦乾堅稱自己抱到媽媽手 要針灸
又話抱住角仔自拍 好易整傷bb條頸 好危險

佢有睇育兒書嘅話 有好好上心同有腦嘅話 就唔會唔知結晶尿 bb沖涼幾多度 類固醇係濕疹最後防線屌啦星 成日吹噓自己係咩讀書奇才 連睇本育兒書都冇任何裝載個腦真係拎嚟生草mon po蝦個腦係拎嚟思考同記嘢 唔係拎嚟自吹自擂

之前一直冇睇過條片. 今次睇完個心唔舒服之餘.
真係好好証明生仔要考牌.
佢兩公婆原來一樣咁痴撚線. 拎部靚相機影自己靚D把撚呀?
個B係後面不停喊你2個重可以咁痴線慢慢討論野
你拍段片都係想用蝦佳黎呃VIEW. 影自己有幾靚人地都唔係睇你啦.

更何況睇左段片你一D都唔靚.
老牛聲又對自己個初生B一點都唔溫柔. 咪爆屎之類既說話你對初生B講?
傻的嗎?唔想做可以唔生架仆街MON POST蝦!

洗頭用布擦乾頭個度都好粗魯.
訓練頸個度真係痴線到無野好講.
明明初初個時個樣好可愛.
只係2個月時間可以比你地搞到佢生無可戀咁樣.
無反應. 呆滯同老態盡現.
個痴線老母重死撐話你好開心好舒服同笑...

我只能夠講蝦佳你真係好命苦呀...
到底你既爆SEED奶奶可唔可以幫到你脫苦海呀
一眾姐姐們真係好鄧你心痛呀

大家google search多啲 alice ha虐兒先會排得前㗎

ok收到

屋企隻狗仔有次去左其他地方痾尿
我當時忙緊 見到果下好嬲
一邊鬧佢一邊幫佢清潔 鬧得好大聲
幾個鐘後忙完 發現唔見左佢
原來喱左入去床下底 個樣好唔開心

我抱住佢 玩左一陣先開心返
狗仔可能唔知你講緊咩 bb都係
但係佢會感受到你語氣同情緒 做媽媽真係要好好控制自己情緒
我湊隻狗都知啦 根本就唔關睇書事

可能老師都係呢到啲絲打

睇嚟有任務做
要大家幫手 google Alice ha虐兒
將個關鍵字推去前排！

桑拿太太真心大大戶人家，又彈琴又聽音樂

我係一個，記得另一個話要好早出門口嘅絲打又一個。同行之間share吓都唔奇，何況好多老師/高層都係媽媽級。

希望幾年之後蝦乾有改善，如果唔係，墜機手放上啲教育界secrets page/baby kingdom，到時就好麻煩。

追擊手*

我老母睇完條片問我蝦乾係咪痴撚線 個仔喊緊都仲掛住拍片由得個仔既喊聲做bgm

啲死忠粉仲話蝦乾係新手媽媽唔好對人咁嚴苛
照顧bb真係好多野要慢慢學 但蝦乾態度不可一世咁 俾意見佢就一味死拗 幾時有thank you過人？ 同埋佢對住bb啲語氣 呢樣野唔關未學識事啩 拍住片都用嘅野嚟形容自己個仔 熄咗機唔通叫返佢囝囝咩

143509 now
佢算係頭嗰批beauty bagger
都咁多年 由be儲開
以前好風光去法國美國出trip
宜家要做過街老鼠 贊助少到呢

Ps. 如風絲可唔可以pin 個網
等多d絲/cd rom 都可以unfollow 蝦乾！

改圖

蝦乾只會怪佳佳唔合作唔珍惜同媽媽一齊上鏡嘅機會

請問係咪不停search "Alice ha虐兒" 就得？？真心唔識

之前睇過唔知乜嘢外國實驗，話d人對住d植物日日係咁鬧，之後佢枯乾晒，但呢一棵無鬧嘅就正正常常，所以語言嘅力量係好大

hi，傳統名校主任級老師起到

其實我平時係學校都見+屌唔少不負責任既家長
但起碼佢地仔女都讀緊小學 蝦乾呢啲由個仔出世就蝦式虐兒既就真係第一次見

希望爆seed奶奶會拯救可憐既佳佳
新抱仆街姐 個孫係無辜架

睇左條沖涼片真係覺得佳佳好陰功
當佢公仔玩具咁舞cls
虐兒界kol？

忠粉講d嘢，同娜娜、summer Ch 一樣，都係冇咩邏輯可言

但佢就成日屈角仔好舒服 又話佢笑 好開心 真係睇唔出佢邊忽好開心同笑緊囉

最好係用唔同IP/開無痕一直Search
如果Search到我地呢到就點入網址，好似會再增加呢個關鍵字同網站既關連性
日後可能一打「Aliceha 虐兒」就會出LIHKG呢到既POST result咁

唔知係唔係100%啱，我唔熟SEO
但一定係google得多就會推到個關鍵字排行先

唔鐘意睇唔代表蝦乾可以唔俾温飽蝦佳 由佳仔不停狂喊唔理佢 care自己上唔上鏡多過安撫佳仔

絲打有無得閒同同事分享下蝦乾柒事

good! 做任務

其實佳仔本來都可以好可愛係愈大愈呆滯，無反應，碌木咁

On9 幾時有抹黑佢
全部野真憑實據出自佢把臭口嘅
咁鐘意睇佢係咪代表佢嘅一舉一動都係啱嘅？盲粉就係盲粉 無得救

其實蝦乾湊到蝦佳點就真係唔關人事，個仔又唔係我吔
但係所有白痴野做盡但又要衝出黎扮專家教學就係好有問題囉
真係乜野人睇返乜野kol

岩岩google aliceha時搵到 之前有無人po過
唔記得左
條友真有趣 未生就唔敢出街
生左就成日出街做酒店廁所kol

我有主動講，但其實現階段仲係同溫層先知
未攻陷到baby condom 同fb係差d
不過上面有絲打已經投稿去fb
所以我地都要繼續開拓唔同戰線

嗰啲人真係得個睇字 我見有啲朋友仲follow緊條八婆
入面大部份正宗港豬

起碼啲PR知做呢行一定mon實連登
一日有人推po上熱門 蝦乾一日都唔使旨意收sponsor

自從蝦乾生左之後 幾乎日日上熱門

之前好似bk都有post講我蝦
但見啲user話呢啲垃圾唔好討論幫佢宣傳

條片睇咗30秒已經唔敢再睇落去
痴撚線我屌佢老母，點解可以由得個小朋友喊到聲嘶力竭，然後自己仲施施然攞毛巾傾偈拍片，何況嗰個係自己個仔
真係好撚變態，喺鏡頭面前都可以咁樣ignore自己個仔，想像唔到喺鏡頭後點樣對待佢
呢啲咁嘅冷暴力真係害個小朋友一世
蝦乾你真係好冷血！唔好再攞咩產後抑鬱做藉口！！你唔配做人媽媽啊！

我會建議佢Google 吧#yup#

同八婆朋友傾開生bb
話第時要多d時間陪小朋友
無幾耐發現幾個睇開連登都有留意呢個po
之後一齊屌9蝦乾 哈哈好笑

語氣有明顯對比會聽得出
不過問題係唔知佢有冇讚過角仔啫
聽親都係哩啲晦氣說話

即係見到隔離屋虐兒就話
「你唔中意人哋虐兒咪唔好睇囉！」
Logic 100分

有20幾個frd仲follow緊佢
某幾個仲個個 post like

Lifestyle blogger
笑撚大人哋個口咩
佢啲LC lifestyle?

同埋有啲父母比蝦乾更差
就唔可以話蝦乾

推
下個條片要置頂
角仔喊足全條片咁濟
老豆老母仲可以研究自己個樣上鏡靚唔靚
真心仆街

蝦公唔講嘢似盲人
講嘢就似弱智
佢每次一開口都令我覺得佢好無腦

咁嘅kol真心會比咗錯誤嘅msg妹豬
好心佢善用佢嘅影響力
唔好只係為咗賺view，輕視咗佢而家對角仔做嘅野

減少外出係因為無人搵佢event姐

買菜明明係maid買，扮咩

咁真係無撚得教，咩質素嘅人就follow番同類嘅人

同感 同佢想行既知性路線相差好遠
睇相同睇片兩個人黎 唔得大體既感覺出晒黎

跟佢logic ……咁可能佢鐘意睇人虐兒？

嘩屌咩
佢都知愛與陪伴緊要？
咁又掉角仔入黑房？

Exactly!!!!!!
蝦乾一開口好無教養既感覺
同sona 完全兩回事

口講就好聽，以上嘅野全部都做唔到

睇相都呃到下人嘅，一出聲就知道係好基層嘅小朋友

係窮定係有錢嘅小朋友／家庭，一聽就聽得出……

都真係幾勁……唔怪得咁自大
但去過法國美國……d眼光都係咁差……
眼界都咁狹窄

143504now
大家加油！少得一個得一個
等你個臭閪蝦知道對bb唔好嘅後果

難得大雅之堂嘅感覺

佢對 BB 講嘢又粗魯又粗俗

人地住市區奧運站附近呀

”隻嘅野”、”爆屎”

仲要冇家教.........
望住角仔 其實一出世都幾可愛
可惜投錯胎..........

好多新人加入討論 正

無意中見到片中呢個女仔好似蝦乾
😂😂😂😂😂😂

定我日日追大家Post追到隻既野乾上晒腦😭😭😭😭
大家覺得呢？

第二張超似

連登有好多可愛icon用唔洗用emoji
同埋cctv片係咩一回事

笑咗
我第一下都以為係
一樣咁乾咁瘦咁爆牙

好似似佢小學果張閃靈學生相個樣

好似
我諗如果長頭髮同P白返少少就係蝦乾失散姊妹黎

睇到蝦乾兩公婆講自己係計劃型
仲過學晒啲技能
人唔笑狗都吠

又唔好對新人咁苟刻
有新人入黎係好事
歡迎你

唔知北歐蝦同阿燦撞樣，會唔會覺得好療癒呢😂

仲要繼續講話覺得部相機影得佢地好靚
但蝦佳係後面仲係咁喊
聽到都心痛
我女細個個時
佢一喊 我就會擺低晒手頭上既野抱起佢先
抱多啲佢先會同bb有connecting 佢先會鍾意痴你
唉...可憐既蝦佳

而家識用喇，謝謝大戶人家桑拿太太提點

計劃自己玩咩board game 咋

蝦乾都唔想佢個仔痴佢啦
如佢所願

自動focus咗喺佳仔個頭形

我都係

same 其實唔喺蝦乾，我都唔知原來bb仔瞓得多個頭會變煎pan仲會有後遺症 希望爆seed奶奶帶走角仔湊

絲打向連登唔好用電話emoji 啦

屌佢個後腦瞓到起角咁好似生瘤咁好撚嚇人啊屌我本身以為佢四個月左右個頭先扁得咁明顯

好想快d睇大户人家sona太太湊b平衝翻心理

蝦乾還原圖
好在佢生於香港 識打扮

屌 好似好似key落去咁

訓教發左個夢
夢到我企係蝦乾間北歐風屋企到
蝦佳好似再大多一兩歲到
自己一個好落漠挨係sofa角落邊到訓
我睇到佢個後尾枕仲西利過而家完全有一忽係明顯好跨張咁凹左落去
嚇到我醒左追post追到發夢都夢到

救命 那來的自信呀？？？。。。。

佢對蝦佳咁樣，但又blame蝦佳「人地好鐘意痴住媽咪，得你咁」

呢張cap得好樣衰 哈哈 好笑

第一眼以為佢咁早就開始拍片

佢其實冇咩防疫意識
疫情期間，試過同仙仙佢哋一共四個女仔，喺奧海城商場除罩影相，然後po上IG

真係好少見 BB 唔痴媽咪
佢對角仔咁兇喊打喊殺咁
角仔驚佢就有

桑拿太太仲謙到話自己唔係好識，邊似蝦乾咁鍾意扮專家

歡迎你加入討論
多啲同朋友分享下呢個post

最似係膚色

呢張cap圖勁似林鄭

我屌你未睇到你打字時以為你key落去

見親蝦佳個頭都諗起呢張相
from台灣鄉土劇d唔make sense情節

我老母湊兩個姨甥仔女嗰陣，如果佢哋喊，我老母做緊其他嘢唔可以即時抱佢，都會用把聲回應先「做咩事呀？婆婆喺度呀，好快嚟喇～」類似咁嘅說話。有時bb聽到把聲又真係會安靜返小小

邊似佢兩公婆完全係ignore

平時都係mon po多好少出聲討論
話說琴日同男朋友傾計講到蝦乾
我淨係講咗176牛扒事件 男朋友已經問我佢哋係咪好窮 講埋黑房論同埋一日四餐奶佢都覺得有問題

係呀 我估啦 又有啲未有仔女嘅可能當花生咁食掛（？）

搞到我好想問公司個PR 知唔知

日日上熱門好難唔知

蝦乾（日日上熱門）

我淨係有興趣知大貓高層/hr知唔知

想問蝦佳係有剪頭髮定點？
點鮮我堂哥個女 1個月多 但髮量遠遠多於蝦佳

哇屌 佢個頭已經去到mutation既境界

未見過個老母咁刻薄 人都食三餐 有時食埋宵夜都四餐 仲要係咩都食
蝦佳剩食人奶都先得三餐 㢌個尿都無曬
可能係瞓教等自己唔餓算 不過依然好慘

之前連givenchy sponsor片都唔做足功課睇吓人哋個名點讀 仲指意佢拍片會做research

陣間人地又話我讀錯你地自己google啦

仆街閪到

肚餓係瞓唔到架

之前唔覺意開過蝦乾d kitchen tour黎睇
男朋友已經問我做咩play 埋d西聲KOL 黎睇 迫我熄左佢唔好嘈生晒

岩岩食緊飯俾左角仔個頭佢睇
佢嚇到哇左出聲 叉都甩埋手

蝦乾你正視下啦
你收樣溴好個仔無人會笑你嫁
角仔咁就一世啦

比野你用仲閪聲閪氣
愈諗愈嬲

生仔易好多
純計生仔，俾老公中出就中左
佢一定冇諗過背後既責任就生啦

廚藝日文呢啲真係要下苦功既佢點會認真
做下門面呃下人就算啦
佢應該將養育佢兒當左佢學日文咁
以為生左打下卡個仔就會自己長大

非事業型嘅我終於放工 攰到追唔到Post了
Maid煮好晚餐俾事業型嘅Madam Lam Ha未?

你越餓就越feel到個肚空空如也更加唔會集中到係瞓覺到佳仔日日都係黑房渡過饑餓嘅每一天到底有咩方法幫到佢？

佢會攞本小氣簿寫低邊個brand比左邊個youtuber禮物

鬼叫蝦乾之前係美容丐幫到算紅啲brand爭住比嘢佢用不過而家連份PR gift都冇

咁佢真係喊又無人理 餓又無人餵 凍又無衫著
角仔咁細個就要體會飢寒交迫

我男友都知小熊貓無肉食

終於live
果陣係痴線西果邊知道hagone有o左都祝福佢希望有蝦毛佢會好d冇咁西生埋個腦囟
DKLM死傻西當個仔道具咁舞黎舞去外加虐兒
後母都未必會咁衰

人有佢有既心態真心痴L線 有人想要都恨唔到
唔diu7佢都唔得 希望佢真心收皮

心痛角仔有個咁閪既老母 往後點算

Baby condom之前有個post係追擊蝦乾虐兒架
同連登差唔多同步啲師奶兩邊都追
唔知點解去到20幾頁成個post俾人del左
之後就無咩再提
嗰時好多師奶都屌蝦乾又話佢垃圾

個頭扁到火星人咁吖陰公 又瘦

我同你調翻轉
有次我老公無意中撳佢條旅行片出黎睇下有咩景點
我本身係唔知佢乜水 一聽到佢把閪聲就叫我老公熄o左佢 聲閪都算 仲要冇內容兼只想曬命又懶自信 覺得好難頂

咁角仔咪有排捱

邊條呀 拎出黎大家笑下啦

老實講有啲bb都會掛住瞓覺多過飲奶
我都見過瘦嘅bb
Bb扁頭亦都可以幫佢解釋
第一次做人媽咪可能會有啲不足
但佢衰在不停扮專家
發表埋啲咩黑房論...
又一日4次奶...幫bb練翻身...
你身為YouTuber咁樣教壞人
仲要一啲母愛都無
由陀住個b怨到佢出咗世
沖涼條片喊成咁都無人理
仲慢吞吞準備沖涼野
對住個仔講嘢都勁負面
依家蝦毛木口木面成個厭世老人咁
佢仲係: 最緊要媽咪無抑鬱
一定要追擊到佢摺埋個channel

會瞓到，如果真係好肚餓血糖低，係會好攰咁昏睡

防止虐待兒童會會唔會幫到手？

又喺度幫自己塑造形象
清楚系女生、自律人妻、計劃型父母

佢最叻塑造呢d知性形象
好核突

追左好耐post 忍唔住留名
頭先比左呢張相比阿媽睇 佢即刻皺眉頭問個b個頭咁樣有冇問題架 角仔我真係祝你好運

正常父母應該係咁 聽到聲已經勁緊張
唔係好似蝦乾兩公婆咁由撚得佳仔喊

好嘔心呀

嘩佢個頭好似融緊嘅冰咁

Mon post 蝦，

尋晚睇完你條片好不安，
好擔心你個仔，
等我教下你
New born baby Tummy time 應該咁做

塑造黎做咩?
下一條片就現曬型 幫個仔沖涼都雞手鴨腳

屌 我以為絲打你改圖咋
仆街一撚樣ge

佢咁專家佳仔個頭就唔會變直角啦
唔好再呃人天生啦 睇佳仔初生個時都唔扁扁
你老母自己懶 係都要個仔長時間平訓 搞到佢個後腦依家平到可以當枱面放野 真係陰公有著d咁嘅老豆老母

去過法國既豬都係豬

狗改不了吃屎
蝦乾你食屎唔好逼個仔食啦

講白啲咪就係講大話呃人囉
同佢賣假野一樣

呢個女仔可愛好多
唔好用蝦乾來比侮辱呢個女仔啦

There’s only one way to find out!

佢照顧阿妹仲有愛心過蝦乾湊仔

忍唔住loop條片
角仔個樣真係好好好可憐

個樣好生無可戀
蝦公蝦姐係咁話阿b中意望鏡頭
真係痴線

角仔大個應該就係咁樣不過係調返轉

頂我本身都唔想出聲
但係真係好似茄子

咁耐仲未有頭髮

記得好似係去北海道 係咪即係佢求婚之旅

可能已經定咗型救唔到

最後一步係咪要戴矯正頭盔⋯

話時話，我覺得角仔同連鼠有兩分相似 <-

喊到咁真係好唔忍心 面仔紅曬
唔敢睇條片

蝦乾一路唔認佳仔有扁頭 仲幾輕視扁頭嚴重性 一提起就話醫生話冇問題 唔覺佢會幫佳仔戴矯正頭盔

請求醫護巴絲指教咁嘅頭形有無問題？
不過為人老母，唔係應該都會著緊仔女外貌嘅咩自稱外貌協會嘅蝦乾

佢自己個頭型都係咁

又賴基因同遺傳

蝦乾咁慳邊會買比角仔
連魚蛋都要用一隻手就數得曬嘅程度
連鼠得意好多

都唔係慳既問題，係佢唔覺得有問題
不過佢的確慳既，對蝦公對角仔好慳
對自己好豪

鄧兩父子慘

佳仔先慘蝦公就算數啦條路自己揀

6個月嘅角仔仲係頭髮都冇幾條

我其實覺得初生蝦仔面珠有肉都幾得意
點知愈大個就愈瘦....
放過蝦仔！俾蝦仔有飽飯食！抱多啲蝦仔！

BK有人討論，但唔算好大noise

好慘

以為投胎做香港人應該好命
點知做左痴線婆個仔

尋日同男朋友特登開黎睇 男朋友係咁話蝦公好似個嗰”好假嘅肥仔” d對白聽到勁尷尬

間唔中都有睇台灣Youtuber彥婷，人地又有寵物又要照顧BB，兩公婆都係拍片搵食，照顧BB令到冇哂自己時間，每人要輪班咁照顧個B，唔似蝦乾咁多me time，片都出少咗好多。

完全唔撚明蝦乾又陪月又maid又小糖（唔知仲有冇做），片又出唔到，又日日冤9個仔咁，仲要咁撚多時間有人幫都唔好好照顧個仔，淨係掛住mon po。

彥婷聽到個B一喊都即刻去抱起佢仲有照顧好佢毛孩啲情緒咁，蝦乾聽到都無動於衷繼續拍片仲話影得自己好撚靚，真係寫個服字俾佢。

我都明照顧BB有時會照顧都好倦好崩潰，但聽到佢喊得咁淒涼仲心安理得慢慢嚟真係

人地都係train緊個仔有個時間表，等自己有多返少少時間做嘢同埋會陪下佢啲寵物，等兩邊都唔會得失。人地係慢慢嚟，仲要個B食飽飽，唔會一嚟就扔入黑房一日得四餐奶自生自滅囉。

湊B呢啲嘢冇人天生就識係要慢慢學，唔啱做到啱，聽下其他人嘅經驗，唔係好似蝦乾買兩本書扮有睇，人地提出下意見就話醫生冇問題咁。其實佢唔拍片真係唔會有人知佢點湊仔，但佢拍得就預咗全世界會知，有人會俾下意見教精佢，接受唔到一開始就唔好拍。仲要咁多妹豬睇佢啲片學嘢，俾返少少良知出嚟做好research先拍啦。宜家太多人9up兩句就有錢賺，完全都唔理有咩影響。

一個蝦佳已經太多，唔想見到仲有下一個受害者。
希望佢會對蝦佳好啲。

蝦乾係有良知既話
就唔會人地出post講抗爭，佢留言講耳環啦
港豬到

諗住google呢啲頭盔要幾錢
發現淘寶有得賣
可能蝦乾會咁就咁淘寶買
北歐風矯正頭盔

（首先 佢會買先算）

搵極都係得啲枕頭
有冇圖嚟望吓睇吓啲頭盔咩樣

報告下 等咗兩日兩邊蝗都冇回應

係咪當紥肚片冇留㡳算

我個仔琴晚由1am瞓到10點半，9個幾鐘冇食奶，一瞓醒發現自己肚餓喊得勁犀利，佢喊得太勁又食唔到，喊到個人震晒，我個心好似碎咗咁
呢個世界真係有媽媽覺得metime比自己個仔重要？

應該係咁樣的？
google 嬰兒 矯正頭盔 有好多圖

btw揾搵下搵到呢單新聞
母湯！砸3萬買矯正頭盔救扁頭 害5月嬰起疹

i mean唔見淘寶有 得堆枕頭
要知道阿乾淨係比得起淘寶價

其實要去到呢一步真係好慘
首先頭盔係唔可以用淘寶北歐風 要搵醫生研究下有無戴頭盔需要
個頭盔根據頭型tailor made 所以應該唔平

角仔仲係咁細 加上有濕疹
成日焗住個頭應該會覺得好唔舒服同會喊喊
諗起佢老母又唔理真係好慘

明明早幾個月叫你搓圓個頭架啦仆街蝦乾

蝦乾: 佢基因差 關我撚事

ohhh柒左

淘寶好多都枕頭 得幾個係頭盔
（不個我就唔敢買啦）
人仔370 vs 30000台幣 (from上面條link個台灣呀媽既訂製頭盔)
林夏一家又要供樓又要養仔
邊買得起訂製頭盔

一定係蝦公基因差啦

到時變左方型蝦佳

尖沙咀有間野專做呢啲
2萬5到

各位絲打聖誕快樂唔知蝦姐今晚係咪食$176牛扒呢？
聖誕節呢啲最啱打卡出po嘅日子，唔知佢有無新衫新玩具買俾角仔做聖誕禮物

3個月bb大概戴3-4個月就會好返。每日21小時。
而家半歲大大概要戴8個月先圓返，因為腦旬都差不多生埋左。

應該無

條垃圾應該由佳仔個頭變方型

邊有老母唔比最好最新鮮既食物比BB食架

me time最重要最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱

痴線 身邊有仔女既朋友翻工都心心念念掛住個仔 諗下咩新鮮野岩佢食 大陸菜唔揀揀其他國家 南瓜都揀日本黎既整飯仔

角仔點解你咁命苦要食呢d即食野 一係連飽飯都冇得食

佢姓賴? 唔係姓夏?
乜都賴人地

係租樓
不是供樓

絲打你講真?
我以為萬幾蚊加睇醫生錢

咁貴 點算

類似咁樣

屌呢隻真係好似角仔平時個樣

玩絲帶

可能頸都有D變型
有清楚D嘅相睇下會好D
利申physio

個仔既基因咪又係來自蝦乾兩公婆 講到個仔咁佢無責任咁
趁地淋啦臭閪

hello 叫我?

我仔9月時去睇過，要度身訂造的
每1/2星期返去磨返岩個頭盔內龍。
仲要保險唔包的，要真心白銀比。

咁甘...
絲打你仔仔宜家無事丫嘛，有無好d

問左骨科同兒科，都話頸無事就得
到到3-4個月成日轉身又識坐，就好返啲。
而家好好多不過由上望都仲有少少歪。
呢排啲頭髮開始多，應該唔會太覺眼。
不過仔仔唔係蝦佳果隻向上歪，係左右歪，側望唔覺既。

蝦乾：不了，2萬5夠我買兩個名牌手袋

我居然犯左呢啲低級錯誤

今日角仔有冇得玩你

條友仲follow緊鳩柏豪 話佢黃都無人信

應該都無底
好想睇呀

好唔開心 果陣見到但冇時間睇

143459 now
大家繼續unfollow臭蝦
加速蝦乾收皮

點解蝦乾要del 紥肚片既？

蝦乾可能寧願拎啲錢去買follower都唔肯比飽飯蝦佳食

sponsor叫佢del

唔知佳仔今日會唔會有聖誕禮物收呢話晒係第一個聖誕節，希望假假地都有頂聖誕帽/聖誕襪仔著下

今日買半磅魚蛋$45 都有9粒
希望魚蛋教主可以出seminar 點買6粒

停不了既金牛座呢排有咩做
今個星期有片未

夢幻火鍋慶祝聖誕

紮肚片之前佢放係Facebook
應該好難留底 因為一日唔夠好快del咗
Btw 有幸睇過佢個肚令我好不安

係淘寶北歐風屋企追po同瘋狂負皮

讀邊間呀佢？

唔好話bb 寵物都知
啲”大人”成日以為佢哋唔識
其實佢地好聰明 知發生咩事

睇錯買鹿角俾角仔做聖誕禮物
角仔戴鹿角頭飾應該都幾襯，啱哂蝦乾極高要求嘅美學

蝦乾有拎住個相機去錄佢喊嫁邊係ignore喎
獄卒嘛 望下就夠啦

其實都幾仆街
佢真係去望下only 連摸都唔摸下個仔

阿乾淨係比得起買薑嘅錢整鹿角

Dress up佢都當活動

希望b仔越大越無事啦

正常父母係會咁關心緊張個仔
唔似蝦乾藍屍咁：我睇唔到！我唔知道！唔關我事！我繼續metime先

好撚口賤佢真係
坐月俾你休養好個身子，同埋習慣同bb相處，學湊仔
佢覺得咁樣係廢

自拍幾張就當自己做左野 可想而知佢個人有幾productive

聽日聖誕節又係星期五，最啱出呃like post
希望聽日有seminar

好掛住角仔

我冇睇
當時啱啱開始追post仲未想聽佢把閪聲
咁就錯過咗

無事就好
bb要健康長肉

佢用時間dress up同自拍
都唔去學下湊仔同幫個仔沖涼

聽日又星期五聖誕節 有片未

蝦乾表示依家d薑都十幾廿蚊斤，我淘寶買個兩蚊頭飾便可

揸紅色指甲油 再用手遮住個仔後腦咪得
咁就完全唔駛出錢

可能呀蝦搵個影相filter或者app貼紙咋

平安夜 我蝦依然係0 story
禮物呢

或者P個仔個頭個時順便P頂帽比佢

直頭乜7都冇
：Xmas is over. Thanks to my follower.

冬至嗰日直頭冇post食乜等我仲滿懷期待有原條海蔘同濃甜西洋菜湯

睇住cap圖回顧先

蝦乾話：我不喜歡熱鬧

不如下個post開始，將#1 post重排
將虐待蝦仔既資料放係一開始

因為蝦粉衝晒去留言？

佢好似條條片都怪蝦佳唔識do咁嘅

係呀 仲block 9我哋絲打留言同AC好似

怨婦怨氣重到鏡頭前都仲係怨不停

蝦乾嘅極度胃痛好返未?
聖誕節唔出post?

句 完美的我 真係好好笑

好貴
蝦乾一定唔捨得
2萬5買袋買鞋都得

唔知點解我覺得佢未至於係拍片拍出嚟咁完全唔識
你睇佢問「係咪要攞毛巾？」「係咪要攞紗巾？」就知啦咁撚假同隻狗沖涼都要攞毛巾啦唔熟手然後雞手鴨腳都算，坐月唔掂得生水無同過個仔沖涼吖嘛
係扮到乜撚都唔知，要靠老公，想俾人覺得佢老公好好，好到想人羨慕佢

好想睇條片

哈哈 好笑

chok哂聲 睇到想打爆個mon

睇到佢話坐月子自己好廢⋯真係睇到眼都突⋯唔理個仔梗係廢la

淘寶野唔戴好過戴

所以佢咪連涼都唔識幫個仔沖
攞咩毛巾又唔知 點沖又唔知
我諗佢坐月個段時間真係齋坐

畢竟陪月係受薪既
你要用就用到最盡

我都覺佢同蝦公拍片好鐘意chok低b聲
係個種扮到口齒不清lur住講野咁

雖然無仙仙咁誇，但其實佢都有扮傻扮單純

佳仔今晚留係我度保平安

有block人同del cm
利申嗰陣有份畀人block

咁岩呀

剩係覺得兩個都 on9
而且佢唔似扮
倒豎沖咁同個 B 洗頭
沖完又 fing 個 BB

睇舊相揾返以前啲cap圖
嗰陣佳佳個頭仲有少少圓㗎

Chok聲都咁
其實我好驚訝佢把聲係咁（之前完全冇睇過）
又老牛聲又冇高低起伏
唔係諗住睇佢點虐待角仔應該1秒就熄撚左佢

平安夜，佳佳熟睡中

蝦乾稱得得上倒米KOL

睇返條頸 佢利用後面部電視misperception製造假象

張相應該要有以下調整先係原形

都好L畸形下

佢連body lotion點搽都要老公教我就唔信佢有幫過濕疹既角仔搽野

我都好驚訝佢把聲係咁+1
講嘢真係on99咁，唔會想令人繼續聽落去，佢嗰D知性北歐風賢慧working mum去晒邊？
形容自己個仔係「嘅嘢」嘅老母真係不敢恭
聖誕快樂啊佳仔，希望你今晚食飽飽，安然渡過你第一個聖誕節

佢成間屋都淘寶野，淘多個頭盔又有乜所謂？

佢之前話全埋身泵奶係為咗出去做嘢先要泵
但人哋問佢護膚品嘅嘢
佢都可以鳩扯到去泵奶

咁究竟佢係少用啲護膚品吖
定根本係成日泵唔係全埋身餵呢

尋晚忍唔住同阿媽開心share沖涼片
阿媽:點解bb沖完涼要fing水
點解要練頸
點解沖完涼唔拿拿臨著返好衫
點解個幾月bb要坐定定沖涼

好味小姐好似都係用同一個澡盤？
但人哋就唔會叉住bb條頸囉

```

停不了做垃圾
同啲公園藍廢老一樣零生產力

拎個西瓜食完DIY 都得 又多條拍片題材又可以表現出慳家
Wow 好賢妻呀

對的

我都覺得佢係扮出嚟之前佢有條同戇鳩熊貓拍嘅「愛情保鮮法」片，又係chok撚晒聲，講兩句就挨過去戇鳩熊貓個膊頭度，扮晒小女人扮哂sweet
全世界都知道你日日公審你個戇鳩熊貓啦，生日帶你食扒又鬧，用你條毛巾又鬧，投訴冇肉食又鬧，買筒朱古力俾你發現都鬧
係啲妹豬先會俾你呃到，以為你同「大學同學拍拖結婚生仔」好夢幻

明明洗頭可以唔使剝光豬同倒樹蔥
蕾夢沖涼除咗洗臉嗰啲佢唔鍾意之外
其他反應都好精靈
角仔

人地都係掂住個身就坐定左喇

Hsbc應該wfh咗好耐？隻戇鳩熊貓好彩，唔使喺公司獻世，一定大把同事想行過嚟望吓佢個戇鳩樣

記得上面有個絲打話大貓有好多同事想一睹蝦公風采
哈哈 好笑

有意無意又講下蝦乾搞到自己無晒元氣姐

心水絲
明明佢平時賣廣告/閪仙仙個陣都唔係咁既聲
同蝦公對住鏡頭就chok聲扮小女人扮sweet，但又話自己係新時代獨立女性，一個轉身再向ig屌蝦公偷食野偷用毛巾
蝦乾真係虛偽到爆

份煎菜餅 佢話係多色蔬菜同蛋白質
雖然唔清楚實際有咩材料

但蔬菜/蛋類/薯仔 最好煮後直接熱食
重複翻熱會損害營養 好易繁殖細菌
仲可能變成致癌物

佢識撚咩
呃like道具嚟啫

好想知蝦乾食咩做聖誕大餐
話唒係蝦佳第一個平安夜同聖誕節
到底係唔係依然黑房中渡過

泵奶係會泵到個人累到虛脫
但我係working mum 做護士要返shift追更
10點幾先收工 第二朝5點幾又要起身泵奶返工
仲未計看夜呢 面都唔想搽
收工返到屋企仲要同bb玩 泵奶 陪食 氹訓教
邊似佢咁得閒 佢d元氣真係唔知去曬邊
哈哈好笑
利伸bb個頭好圓 仲餵緊人奶

其實真係有常識都知，bb沖涼都係同大人一樣啦，唔好冷親佢姐，所以你唔會沖涷水涼啦，你又唔會拎50度熱水比佢沖掛，所以唔明有咩好問問問。
仲有其實佢肯定第一次幫佢沖，正常媽媽你日日幫佢沖，做咁多野邊有時間次次搞10幾20分鐘淨係去測水溫架，正常同每日同佢沖涼嘅媽媽係用手或者手踭去感受個水溫。所以我都幾肯定佢唔只冇幫佢沖仲係佢望都冇望過到底點沖
利申：我都冇直接沖過，係幫手湊細佬妹，係旁邊日日睇住

絲打 我絕對明呀
我唔係話泵奶唔辛苦
我只係想話蝦乾又想話蝦仔

希望你唔好覺得被冒犯
merry Christmas

唔會啦
係唔明蝦乾邊度黎無曬元氣
又唔洗返工 又唔洗湊仔
角仔都比佢咁怨
不如唔好生

公司啲媽媽同事，一日行開幾次去泵奶，泵完返嚟若無其事繼續開工有時唔講都唔覺佢行開過
唔通係我啲同事都骨骼精奇照蝦乾咁講，呢班媽媽一日喺公司泵幾次應該變人乾

佢唔要面 蝦公都要 分分鐘係蝦公叫佢收返埋 日日返工俾人喺背後笑你估好過癮 唔似得蝦乾可以縮喺屋企

絲打你份工本身都令到你虛脫啦你話你無哂元氣就convincing

睇咗2分鐘就聽個b哭足咁奈點解佢地都好似當冇事發生咁，仲咪咪摩摩咁拎野，又講下部相機影得好真係頂吾順，再睇落去真係激撚死

好彩蝦公依家wfh

通常啲人bb岀世就裝浴室寶驚上水會凍親

所以唔明佢無元氣既原因係咩
可能就係mon po負皮到手軟

唔裝都會放個暖氣/暖風機烘住間房黎沖
不過人地要享受quality time呀
我地班蟻民識d咩呀

FTM 都唔係餐餐煮新鮮野比個b
佢ft 做乜鳩？
仲要整埋啲咁乾爭爭嘅煎餅
啱啱加固應該以蒸同烚為主
食物要濕潤bb 先容易吞

（我的確私心d仙仙）
仙仙好心一句加油
蝦乾連一個like一個多謝comment都唔比。
到底佢有幾當仙係朋友?
定係到底佢有幾妒忌仙所以好憎佢?!
之前自己結婚仲拉人陪佢去影所謂既閨密照，結果婚禮嫌3嫌4。

仔又湊唔好， 朋友又唔珍惜 ，書又要扮讀得成，人又自大不自省，冇晒sponsor唔知又搵唔搵到錢
其實蝦乾係咪算好失敗?!
好憎佢，好想佢收皮

我比較留意到嘅係，蝦乾又負能量爆燈，
"🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️身邊好友已經不斷提我"

屌佢地兩個老母係咪痴撚線㗎 拎個bb喊聲當bgm有冇腦？以前聽大人講bb喊得太耐可能會嘔，就算唔嘔都唔係咁樣由得佢喊啦。住佢樓上樓下真係慘
條片我第一次睇
平時我都好少睇佢湊仔片係以前啲舊片有睇下。真係感受到絲打s講佢生個仔純粹想多個題材/r贊助。屌你老母唔中意就咪撚生啦仆街

角仔啲衫會唔會就係因為淘寶嘅先搞到啲濕疹唔識斷尾

錯手負皮左

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

點解臭蝦啲忠粉咁唔講道理

有腦會做佢 fans？

同佢老公一樣盲左

其實佢地真係成日唔理佳仔
寧願為左證明助手搞亂午餐肉,
個仔喊到拆天都冇一個大人去理會
真係好痴線
留言有人提佢
佢話自己心急如焚
下，係心急就即刻停機去抱b 啦

平安夜都冇上水
角仔有冇聖誕禮物都成問題

難以想像虐兒都照post上網 無鏡頭無edit係點

天啊個陣頭仔仲係圓㗎

媽寶
裙腳仔/心肝椗

利申返：我老公咩kol都唔識
我俾我老公睇完沖涼條友 鬧蝦乾痴線on9就不在話下
最好笑係佢問蝦乾係做咩 我答佢係kol
佢覆我：「哦 即係無業遊民呀」
笑死

淨係睇蝦乾同仙啲旅行片
對比下仙同mui啲片，就知咩先叫 閨密
蝦乾同仙根本唔friend

閪人乾根本冇friend
人地同佢拍片都係當工作咁拍

佢會唔會仆街到冬天都喺廳幫蝦毛沖涼

仙仙都算係咁，蝦乾變咗過街老鼠都同佢講加油

只係利用人 踩低人……

覺得生完仔阻住佢出event social r sponsor 呀，總之同蝦仔有關就係廢

絲打加油呀，希望仔仔健康

要幾有自信先講得出
佢仲唔係講笑果種
哈哈 好笑

個bb喊到最後唔係望鏡頭
係完全放空
呢啲好明顯係learned helplessness
佢放棄咗繼續喊因為佢知道喊唔會令佢有得抱/有嘢食
喺香港我都係第一次見到咁細個bb有呢個眼神

sorry mon po相，無羨慕
只係覺得物以類聚

蝦仔個樣好慘好驚

蝦乾：唔想食即係唔洗餵啦 仲好， me time again

拍片果時只係個幾月
眼神已經咁絕望

點解可以有咁多黑材料

點解可以有咁多黑材料佢都仲未收皮

隔一排就有ig story同出post搏全面復出佳仔個頭又唔搓

蝦姐知唔知食物放得雪櫃耐會有雪味
煎炸野翻叮會有奇怪油[益]味

成日覺得無小朋友生出黎係偏食/唔鍾意食魚魚同菜菜
總覺得係因為一開始加固整得好難食
小朋友就有偏見某類別/顏色食物唔好食
其他人可以討論下比下意見阿乾 佢有mon po的

btw各位巴絲merry christmas
希望角仔日日有飽飯食

係唔係回應緊蝦乾成日追求的me time

唔係fd都算係咁
仙媽又織衫仔比蝦毛
sona又買帽仔比蝦毛
就算唔係好fd都算係咁啦 佢自己性格閪
人地對佢唔差都咁 冇朋友唔抵可憐

bb喺子宮係食到媽媽食嘅嘢嘅味道
而佢哋出世之後係對呢啲熟悉啲嘅味道冇咁抗拒去試
所以如果懷孕期媽媽食得多唔同嘅食物
bb會冇咁偏食

hagone唔鍾意食肉
咁角仔就會變成先天無咁鍾意肉?

絲打我岩岩都想放呢張圖上黎

心態決定一切 桑拿太太又屌打蝦乾了

追左post，點解個b 可以瘦到咁

無錯，心態係最重要，錢只係決定可以攞到幾多資源，同愛冇關係，已經預見到做sona的bb會好幸福 蝦佳真係自求多福

答得好好覺得bb一定會好幸福 有資源 有愛錫佢嘅媽媽 已經預左奉獻一切 唔似某蝦

Sona 30歲？大過蝦乾？

Soba呢d先係預備好做媽媽

人地識做
佢就自己攞黎
收到衫仔唔著
收到dior帽就酸人地大戶人家

蝦乾仲要成日講啲負面說話
警告 BB 嘅嘢 係咪你阻住媽咪 唔珍惜上鏡機會
一係就屈 BB 舒服
個樣勁驚都話笑緊

有機會㗎

其實如果蝦乾識好似桑拿太太咁答followers問題咪幾好
應該唔會好似而家咁犯眾憎

蝦乾真心嫌個仔㗎

So sweet
雖然自己未生 但睇到sona 嘅答覆眼濕濕

都唔只係條片喇
蝦乾post親啲po 蝦佳都唔識笑咁

蝦醫話無問題

係呀 睇得出佢真心同觀眾交流
唔係好似蝦乾嗰啲想想非洲兒童答案

佢講過佢大學畢業之後就係BE翻左5年
上年先辭職 應該差唔多

蝦乾答法

我比較幸運 易孕的體質令我沒有經歷過這種情況
但不要緊 我在資源回收筒把你BB撿回來了
#請cap圖

各位巴絲聖誕快樂
希望蝦乾今個聖誕專心湊仔唔好上水呃like博反彈喇

見到都想車佢幾巴

非常同意個閪女人快啲收皮唔好再扮上菜

Mingsze同Sona 個個post 句句都輕鬆屌打佢

完全係佢嘅tone

冇friend到要搵個工作partner做姊妹,仲要踩鳩人做得唔好
佢人生都幾失敗

exact7ly，其實都係痴10幾年，之後就會獨立
我平時冇姐姐幫我湊，去到邊都要帶住BB，有陣時接freelance出去同人傾都會孭住個仔，屋企冇嘢食要買新鮮菜都要孭佢落街買，連PND見醫生都會帶住個仔，醫生問咁樣會唔會更加大壓力，我話壓力唔係bb俾我，佢反而比到我動力
其實我都好鍾意呢種感覺，去到邊都可以帶住BB

我反而係唔捨得佢十幾年後唔痴我哋

大戶人家個個story都大把大把車落蝦乾到
一路都覺得隻蝦乾好少叫佳佳真名好奇怪
其他人通常都成日叫小朋友英文名或者乳名 羊羊,伯伯咁
但係蝦乾出po就寫我兒 阿b 小壞蛋
拍片就直接叫個仔做呢隻嘅野
唔係忠粉或者追擊咗佢咁耐都唔知角仔真名叫connor

仲有阿燦

Sona答得勁有心又好大篇
睇得出真係用心去答人問題
蝦乾憑咩想同人較量

佢連Connor 都讀得唔好啦
廢時又比人笑佢英文差啦

又屌打蝦乾

蝦乾咩都係諗自己先
如果有人問蝦乾依條問題一定會係咁答
你扮得好似

連內心強大呢個concept都屌打蝦姐

生完，形容個仔做千年便秘

屌聽完仲傷心

一般來講 初生嬰兒都好紅架喎
呢張相又係tune白左啊？

諗住賣親子路線 仲形容嗰仔係便秘
真係痴撚線

絲打你成功模仿蝦乾嗰種自我中心同閪格出嚟

分享定係教學呢就唔係話你打幾粒字「純分享 非教學」就算係嘅

好有資訊性
係蝦乾到我淨係知無黎M

大戶人家隨便覆個story Q&A內容都咁豐富又實用
蝦乾得句冇黎M

講開呢樣野
由蝦乾未公開蝦公個樣嘅時候我已經覺得佢講野好似智障仔咁
蝦公好似成日氹小朋友嗰啲態度咁 「係呀？好叻喎」「唔，真係好勁喎」
聽親都起雞皮幾多歲呀呢pair人

真係好唔德體